# Traditional Chinese Messages for xrms.
# This file is distributed under the same license as the XRMS package.
# Jun Bao Wu <aptc@public.qd.sd.cn>, 2004.
# Yi Yang <yang_yi_cn@yahoo.com>, 2005, 06.
# snaking <jawa560@ms5.hinet.net>, 2005.
# Wei-Lun Chao <chaoweilun@pcmail.com.tw>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xrms 1.99.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-04-26 16:07-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2006-05-12 14:14+0800\n"
"Last-Translator: Wei-Lun Chao <chaoweilun@pcmail.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: reports/companies-by-company-source.php:155
#: reports/companies-by-crm-status.php:150
#: reports/companies-by-industry.php:154
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:161
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:173
msgid " - "
msgstr " - "

#: activities/recurrence_sidebar.php:263
msgid " business day of "
msgstr " 工作日 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:240
msgid " business day of the  month"
msgstr " 該月的工作日 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:257
msgid " day of "
msgstr " 日 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:235
msgid " day of the  month"
msgstr " 該月的日"

#: activities/recurrence_sidebar.php:276
msgid " day of the  year"
msgstr " 該年的日 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:208
msgid " day(s)"
msgstr "天"

#: include/utils-misc.php:1959
msgid " has been created.  To access it, you can use the link here:"
msgstr " 已經建立了。要存取它，您可以使用這裡的連結："

#: activities/recurrence_sidebar.php:230
msgid " month(s)"
msgstr "月"

#: activities/recurrence_sidebar.php:287
msgid " occurence(s)"
msgstr "出現次數"

#: activities/recurrence_sidebar.php:270
msgid " of "
msgstr " 的 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:247
msgid " of the month"
msgstr " 該月的 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:221
msgid " week(s)"
msgstr " 周 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:252
msgid " year(s)"
msgstr " 年 "

#: companies/some.php:558 companies/some.php:566 companies/some.php:577
#: companies/some.php:600 companies/some.php:608 companies/some.php:616
#: companies/some.php:624 companies/some.php:648 companies/some.php:656
#: companies/some.php:664 companies/some.php:677 companies/some.php:686
#: companies/some.php:694 companies/some.php:702 companies/some.php:710
#: companies/some.php:739 companies/some.php:748 companies/some.php:757
#: companies/some.php:766 companies/some.php:775 companies/some.php:816
#: companies/some.php:824 companies/some.php:836
msgid "!"
msgstr "！"

#: opportunities/one.php:242
msgid "$"
msgstr "$"

#: activities/one.php:548
msgid "(%)"
msgstr "(%)"

#: admin/case-statuses/one.php:181 admin/opportunity-statuses/one.php:182
msgid "(defaults to days)"
msgstr "(預設天數)"

#: admin/system-parameters/one.php:54
msgid ".  Make sure you have run the administration update."
msgstr "。 請確認您執行了系統管理的更新。"

#: admin/system-parameters/one.php:48
msgid ".  The data entry appears to be corrupted."
msgstr "。 資料看起來已經損壞。"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm.php:385
msgid ""
"<h1>QuickForm Error: Form method GET will not work with File upload widget!</"
"h1>"
msgstr ""
"<h1>QuickForm 錯誤: 表單方法 GET 將不適用於以 File 上傳的視窗元件！</h1>"

#: include/utils-misc.php:1958
msgid "A new workflow has been started"
msgstr "一個新的工作流程已經開始了"

#: include/utils-misc.php:1959
msgid "A new workflow of type"
msgstr "一個新的工作流程屬於類型"

#: admin/index.php:107
msgid "ACL"
msgstr "ACL 存取控制清單"

#: admin/acl/xrms_acl_nav.php:5
msgid "ACL Administration"
msgstr "ACL 系統管理"

#: admin/acl/index.php:47
msgid "ACL Management"
msgstr "ACL 管理"

#: admin/acl/acl_results.php:143
msgid "ACL Result Test"
msgstr "ACL 結果測試"

#: admin/acl/acl_results.php:44
msgid "ACL Results"
msgstr "ACL 結果"

#: plugins/cti/cdr.php:278
msgid "AMA Flags"
msgstr "AMA 標記"

#: admin/import/import-companies-2.php:107
#: admin/import/import-companies-3.php:148
msgid "AOL"
msgstr "AOL 美國線上"

#: plugins/phone/contacts_one.php:406
msgid "AOL IM"
msgstr "AOL 即時通"

#: admin/acl/Permission_list.php:46
msgid "Abbreviation"
msgstr "縮寫"

#: activities/activities-widget.php:464 plugins/phone/companies_one.php:687
#: plugins/phone/contacts_one.php:513
msgid "About"
msgstr "關於"

#: activities/one.php:505
msgid "About This Activity"
msgstr "關於此作用"

#: plugins/cti/cdr.php:265
msgid "Account Code"
msgstr "帳號編碼"

#: admin/import/import-companies.php:121 cases/one.php:233
#: companies/one.php:508 contacts/one.php:367 opportunities/one.php:308
#: plugins/phone/companies_one.php:499 plugins/phone/contacts_one.php:426
msgid "Account Owner"
msgstr "帳號擁有者"

#: admin/import/import-companies.php:141 cases/one.php:241
#: companies/edit.php:170 companies/one.php:565
#: companies/some-advanced.php:340 companies/some.php:901 contacts/one.php:375
#: opportunities/one.php:316 plugins/phone/companies_one.php:547
#: plugins/phone/contacts_one.php:438
msgid "Account Status"
msgstr "帳號狀態"

#: admin/account-statuses/one.php:39
msgid "Account Status Details"
msgstr "帳號狀態詳情"

#: admin/index.php:149 admin/account-statuses/some.php:46
msgid "Account Statuses"
msgstr "帳號狀態"

#: locale/datastrings.php:12
msgid "Acquired"
msgstr "獲取了"

#: locale/datastrings.php:13
msgid "Acquired by"
msgstr "由…獲取了"

#: activities/associate-activities.php:31
#: activities/participant_sidebar.php:60 admin/acl/GroupMember_list.php:48
#: admin/acl/GroupUser_list.php:50 admin/acl/Groups_list.php:43
#: admin/acl/Permission_list.php:44 admin/acl/RolePermission_list.php:68
#: admin/acl/one_GroupMember.php:82 admin/users/user_roles_sidebar.php:71
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: admin/users/some.php:88
msgid "Active Users"
msgstr "活躍使用者"

#: campaigns/one.php:91 cases/one.php:111 companies/one.php:262
#: contacts/one.php:150 files/some.php:430 include/utils-interface.php:390
#: opportunities/one.php:160 plugins/phone/companies_one.php:680
#: plugins/phone/contacts_one.php:507 reports/completed-items.php:90
#: reports/open-items.php:74 reports/overdue-items.php:88
msgid "Activities"
msgstr "事項"

#: files/some.php:354 locale/datastrings.php:14 reports/activitytimes.php:75
#: reports/completed-items.php:197 reports/open-items.php:185
#: reports/overdue-email.php:74 reports/overdue-items.php:200
msgid "Activity"
msgstr "事項"

#: include/utils-interface.php:68
msgid "Activity Added."
msgstr "事項已加入。"

#: include/utils-interface.php:70
msgid "Activity Deleted."
msgstr "事項已刪除。"

#: activities/one.php:445
msgid "Activity Details"
msgstr "事項詳情"

#: activities/one.php:165
msgid "Activity ID:"
msgstr "事項 ID:"

#: activities/one.php:573
msgid "Activity Notes"
msgstr "事項記事"

#: activities/new_activity_participant.php:63
msgid "Activity Participant"
msgstr "事項參加者"

#: activities/participant_sidebar.php:50
msgid "Activity Participants"
msgstr "事項參加者"

#: activities/one.php:541
msgid "Activity Priority"
msgstr "事項優先等級"

#: activities/recurrence_sidebar.php:313
msgid "Activity Recurrence"
msgstr "事項重複次數"

#: reports/index.php:189
msgid "Activity Report for"
msgstr "關於…事項報告"

#: admin/activity-resolution-types/one_activity_resolution_type.php:45
msgid "Activity Resolution Type"
msgstr "事項解決類型"

#: admin/index.php:159 admin/activity-resolution-types/some.php:53
msgid "Activity Resolution Types"
msgstr "事項解決類型"

#: reports/index.php:114 reports/user-activity.php:67
#: reports/user-activity.php:79 reports/user-activity.php:82
msgid "Activity Summary"
msgstr "事項記要"

#: reports/activity-summary.php:63
msgid "Activity Summary Report"
msgstr "事項記要報告"

#: admin/activity-templates/edit.php:71
msgid "Activity Template Details"
msgstr "事項範本詳情"

#: admin/index.php:112 admin/activity-templates/some.php:58
msgid "Activity Templates"
msgstr "事項範本"

#: reports/index.php:128
msgid "Activity Time Sheets"
msgstr "事項時間表"

#: activities/one.php:537
msgid "Activity Type"
msgstr "事項類型"

#: admin/activity-types/one.php:42
msgid "Activity Type Details"
msgstr "事項類型細節"

#: admin/index.php:154 admin/activity-types/some.php:53
msgid "Activity Types"
msgstr "事項類型"

#: activities/activities-widget.php:673 admin/acl/one_GroupMember.php:104
#: admin/account-statuses/some.php:81
#: admin/activity-resolution-types/some.php:85
#: admin/activity-types/some.php:93 admin/campaign-statuses/some.php:91
#: admin/campaign-types/some.php:79 admin/case-priorities/some.php:85
#: admin/case-statuses/one.php:197 admin/case-statuses/some.php:177
#: admin/case-types/some.php:79 admin/categories/some.php:80
#: admin/company-sources/some.php:87 admin/company-types/some.php:78
#: admin/crm-statuses/some.php:107 admin/industries/some.php:78
#: admin/opportunity-statuses/one.php:198
#: admin/opportunity-statuses/some.php:173 admin/ratings/some.php:82
#: admin/relationship-types/some.php:98 admin/salutations/some.php:73
#: admin/users/some.php:158 email/email-2.php:256
#: plugins/phone/companies_one.php:699 plugins/phone/contacts_one.php:524
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: include/strings.php:17 include/strings.php:22
msgid "Add Company"
msgstr "加入公司"

#: contacts/new.php:295 include/strings.php:16 include/strings.php:21
msgid "Add Contact"
msgstr "加入連絡人"

#: companies/former-names.php:92
msgid "Add Former Name"
msgstr "加入前用名"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:67
#: admin/acl/ControlledObject_list.php:57 admin/acl/GroupGroup_list.php:82
#: admin/acl/GroupMember_list.php:86 admin/acl/GroupUser_list.php:72
#: admin/acl/Groups_list.php:60 admin/acl/Permission_list.php:63
#: admin/acl/RolePermission_list.php:95 admin/acl/Role_list.php:54
#: admin/acl/data_source_list.php:55
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: admin/account-statuses/some.php:62
msgid "Add New Account Status"
msgstr "新增帳號狀態"

#: admin/activity-types/some.php:70
msgid "Add New Activity Type"
msgstr "新增事項類型"

#: companies/addresses.php:199 contacts/edit.php:198
msgid "Add New Address"
msgstr "新增地址"

#: admin/crm-statuses/some.php:88
msgid "Add New CRM Status"
msgstr "新增客戶關係狀態"

#: campaigns/some.php:326
msgid "Add New Campaign"
msgstr "加入新行銷事項"

#: admin/campaign-statuses/some.php:62
msgid "Add New Campaign Status"
msgstr "加入新行銷狀態"

#: admin/campaign-types/some.php:60
msgid "Add New Campaign Type"
msgstr "加入新行銷類型"

#: admin/case-statuses/some.php:131
msgid "Add New Case Status"
msgstr "新增案例狀態"

#: admin/case-types/some.php:60
msgid "Add New Case Type"
msgstr "加入新案例類型"

#: admin/categories/some.php:61
msgid "Add New Category"
msgstr "加入新類別"

#: admin/company-sources/some.php:64
msgid "Add New Company Source"
msgstr "加入新公司來源"

#: admin/company-types/some.php:59
msgid "Add New Company Type"
msgstr "加入新公司類型"

#: admin/industries/some.php:59
msgid "Add New Industry"
msgstr "加入新行業"

#: admin/opportunity-statuses/some.php:140
msgid "Add New Opportunity Status"
msgstr "新增機會狀態"

#: activities/participant_sidebar.php:81
msgid "Add New Participant"
msgstr "加入新的參與者"

#: admin/case-priorities/some.php:62
msgid "Add New Priority Type"
msgstr "新增優先等級類型"

#: admin/ratings/some.php:63
msgid "Add New Rating"
msgstr "加入新評價等級"

#: activities/recurrence_sidebar.php:302
msgid "Add New Recurring Activity"
msgstr "加入新的週期性事項"

#: admin/relationship-types/some.php:67
msgid "Add New Role"
msgstr "加入新角色"

#: admin/salutations/some.php:62
msgid "Add New Salutation"
msgstr "加入新稱呼"

#: admin/activity-resolution-types/some.php:73
msgid "Add New Type"
msgstr "加入新類型"

#: admin/users/some.php:119
msgid "Add New User"
msgstr "新增使用者"

#: companies/relationships.php:125 relationships/sidebar.php:313
#: relationships/sidebar.php:319
msgid "Add Relationship"
msgstr "加入關係"

#: relationships/new-relationship-2.php:165
#: relationships/new-relationship.php:115
msgid "Add Relationship for "
msgstr "加入對…的關係"

#: admin/users/user_roles_sidebar.php:60
msgid "Add Role"
msgstr "加入角色"

#: activities/some.php:419 campaigns/some.php:262 cases/some.php:287
#: companies/some.php:870 contacts/some.php:332 files/some.php:450
#: opportunities/some.php:387
msgid "Add to Everyone"
msgstr "增加到每個人"

#: companies/divisions.php:88
msgid "Add/Edit Addresses"
msgstr "新增/編輯地址"

#: include/utils-interface.php:77
msgid "Added"
msgstr "已加入"

#: admin/updateto2.0.php:4630
msgid "Added New Countries."
msgstr "新國家增加完成。"

#: include/utils-database.php:268
msgid "Added sessions table"
msgstr "增加作業階段表"

#: admin/acl/edit_GroupUser.php:61 admin/users/edit-2.php:61
msgid "Added user to role in group successfully"
msgstr "成功地將使用者加入群組"

#: admin/import/import-companies-2.php:82
#: admin/import/import-companies-3.php:122
msgid "Additional Company Info"
msgstr "額外的公司資訊"

#: admin/import/import-companies-2.php:76
#: admin/import/import-companies-3.php:116 companies/divisions.php:87
#: companies/edit-division.php:93 companies/new.php:197 companies/one.php:542
#: companies/some.php:346 companies/some.php:798
#: plugins/phone/companies_one.php:529 plugins/phone/contacts_one.php:444
#: reports/activity-summary.php:254 reports/companies-list.php:175
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: admin/import/import-companies-3.php:170
msgid "Address 2 Name"
msgstr "地址 2 名稱"

#: include/utils-interface.php:55
msgid "Address Added."
msgstr "地址已加入。"

#: admin/import/import-companies-2.php:125
#: admin/import/import-companies-2.php:136
#: admin/import/import-companies-3.php:166
#: admin/import/import-companies-3.php:177 companies/edit-address.php:107
#: contacts/edit-address.php:225 contacts/new.php:335
msgid "Address Body"
msgstr "地址內容"

#: include/utils-interface.php:57
msgid "Address Deleted."
msgstr "地址刪除完成。"

#: admin/country-address-format/index.php:44
msgid "Address Format"
msgstr "地址格式"

#: admin/import/import-companies-2.php:118
#: admin/import/import-companies-3.php:159 companies/addresses.php:67
#: companies/edit-address.php:75 companies/new.php:200
#: companies/one-address.php:76 companies/some.php:801
#: contacts/edit-address.php:193 contacts/new.php:303
msgid "Address Name"
msgstr "地址名"

#: companies/edit-address.php:103 companies/one-address.php:84
#: companies/one-address.php:94 contacts/edit-address.php:221
#: contacts/new.php:331
msgid "Address Type"
msgstr "地址類型"

#: admin/index.php:164
msgid "Address Types"
msgstr "地址類型"

#: companies/addresses.php:134 companies/addresses.php:160
#: companies/one.php:672 plugins/phone/companies_one.php:632
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: plugins/phone/companies_one.php:627
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: companies/one.php:222
msgid "Administer Division"
msgstr "系統管理部門"

#: admin/index.php:33 include/utils-interface.php:399
#: locale/datastrings.php:15
msgid "Administration"
msgstr "系統管理"

#: locale/datastrings.php:16
msgid "Administrator"
msgstr "系統管理"

#: admin/index.php:61
msgid "Administrator Guide"
msgstr "系統管理者指引"

#: activities/some.php:433 companies/some.php:881
msgid "Advanced Search"
msgstr "進階搜尋"

#: companies/some.php:643 companies/some.php:798
msgid "Advanced Search Criteria"
msgstr "進階搜尋條件"

#: locale/datastrings.php:17
msgid "Advertisement"
msgstr "廣告"

#: locale/datastrings.php:18
msgid "Advertisements"
msgstr "廣告"

#: locale/datastrings.php:19
msgid "Advertising"
msgstr "廣告"

#: activities/activities-widget.php:758 activities/some.php:319
#: opportunities/some.php:368
msgid "After"
msgstr "之後"

#: activities/some.php:330 reports/completed-items.php:83
#: reports/open-items.php:67 reports/overdue-items.php:81
msgid "All"
msgstr "全部"

#: activities/activities-widget.php:753 activities/some.php:315
#: reports/audit-items.php:53
msgid "All Dates"
msgstr "全部日期"

#: reports/companies-by-company-source.php:81
#: reports/companies-by-company-source.php:177
#: reports/companies-by-crm-status.php:77
#: reports/companies-by-crm-status.php:172
#: reports/companies-by-industry.php:83 reports/companies-by-industry.php:176
#: reports/completed-items.php:138 reports/open-items.php:109
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:81
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:183
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:81
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:194
#: reports/overdue-items.php:124
msgid "All Users"
msgstr "全部使用者"

#: admin/import/import-companies-2.php:142
#: admin/import/import-companies-3.php:183 companies/edit.php:148
#: companies/new.php:136 companies/one.php:520 companies/some.php:716
#: plugins/phone/companies_one.php:511
msgid "Alt. Phone"
msgstr "附加電話號碼"

#: locale/datastrings.php:20
msgid "Approved"
msgstr "驗證通過"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "April"
msgstr "四月"

#: locale/datastrings.php:21
msgid "Architecture"
msgstr "建築設計"

#: companies/edit.php:229
msgid ""
"Are you sure you want to remove this company (and all associated contacts, "
"activities, opportunities, cases, etc.) from the system?"
msgstr ""
"您確定要從系統中刪除此公司(及所有相關的連絡人、事項、機會、案例等"
"等)？"

#: activities/associate-activities.php:27
msgid "Associate Activities"
msgstr "關聯事項"

#: activities/associate-activities.php:146
msgid "Associated"
msgstr "相關的"

#: include/strings.php:27
msgid "Associated Companies"
msgstr "相關的公司"

#: include/strings.php:26
msgid "Associated Contacts"
msgstr "相關連絡人"

#: admin/categories/one.php:141 campaigns/categories.php:98
#: cases/categories.php:98 companies/categories.php:102
#: contacts/categories.php:104 opportunities/categories.php:98
msgid "Associated With"
msgstr "關聯"

#: files/edit-form.php:10
msgid "Attach File"
msgstr "附加檔案"

#: notes/new.php:40
msgid "Attach Note"
msgstr "備註"

#: email/email-4.php:281
msgid "Attached Files"
msgstr "額外檔案"

#: activities/attachment_sidebar.php:46 activities/attachment_sidebar.php:52
#: activities/one.php:525 files/edit-form.php:41 notes/sidebar.php:22
msgid "Attached To"
msgstr "附屬應用程式加入到"

#: files/one.php:126
msgid "Attached to"
msgstr "附屬應用程式加入到"

#: email/email-2.php:243
msgid "Attachments"
msgstr "附屬應用程式"

#: reports/index.php:176
msgid "Audit Items"
msgstr "監查項目"

#: reports/audit-items.php:29
msgid "Audit Log"
msgstr "監查日誌"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "August"
msgstr "八月"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:204
msgid "Available Columns"
msgstr "可用的表格列"

#: include/utils-activities.php:642
msgid "BCC"
msgstr "暗送"

#: plugins/info/one.php:205 plugins/radtest/radtest.php:48
msgid "Back"
msgstr "回傳"

#: companies/addresses.php:138
msgid "Back To Company"
msgstr "回到公司"

#: companies/relationships.php:126
msgid "Back to"
msgstr "回傳到"

#: email/email-2.php:217 email/one-template.php:81
msgid "Bcc"
msgstr "暗送"

#: activities/activities-widget.php:757 activities/some.php:318
#: opportunities/some.php:367
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: contacts/edit-address.php:97
msgid "Billing Address"
msgstr "帳單地址"

#: companies/addresses.php:72
msgid "Billing Default"
msgstr "預設帳單地址"

#: install/data.php:2826
msgid "Block Sourceforge Link"
msgstr "阻擋 Sourceforge 連結"

#: activities/activities-widget.php:489
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: locale/datastrings.php:22
msgid "Bug"
msgstr "程式錯誤"

#: locale/datastrings.php:23
msgid "Bug Report Closed"
msgstr "程式錯誤報告完畢"

#: locale/datastrings.php:24
msgid "Bug Report In Progress"
msgstr "程式錯誤報告處理中"

#: locale/datastrings.php:25
msgid "Bugs"
msgstr "程式錯誤"

#: cases/some.php:293 email/email.php:158 email/index.php:59
msgid "Bulk E-Mail"
msgstr "大批 E-Mail"

#: companies/addresses.php:76 contacts/edit.php:179 contacts/new.php:196
#: contacts/one.php:385
msgid "Business Address"
msgstr "商務地址"

#: include/utils-activities.php:641
msgid "CC"
msgstr "副本"

#: reports/completed-items.php:188
msgid "COMPLETED ACTIVITIES for"
msgstr "完成的事項"

#: reports/completed-items.php:239
msgid "COMPLETED CAMPAIGNS for"
msgstr "完成的行銷"

#: reports/completed-items.php:330
msgid "COMPLETED CASES for"
msgstr "完成的案例"

#: reports/completed-items.php:281
msgid "COMPLETED OPPORTUNITIES for"
msgstr "完成的機會"

#: admin/import/import-companies.php:125 cases/one.php:237
#: companies/edit.php:128 companies/new.php:116 companies/one.php:502
#: companies/some-advanced.php:339 companies/some.php:675
#: companies/some.php:900 contacts/one.php:371 opportunities/one.php:312
#: opportunities/some.php:429 plugins/phone/companies_one.php:493
#: plugins/phone/contacts_one.php:432 reports/companies-list.php:102
msgid "CRM Status"
msgstr "客戶關係管理(CRM)狀態"

#: admin/crm-statuses/one.php:37
msgid "CRM Status Details"
msgstr "客戶關係管理(CRM)狀態細節"

#: admin/index.php:209
msgid "CRM Statuses"
msgstr "客戶關係管理(CRM)狀態"

#: activities/activities-widget.php:486
msgid "Calendar View"
msgstr "行事曆檢視"

#: plugins/cti/cdr.php:274
msgid "Call Date"
msgstr "通話日期"

#: plugins/cti/cdr.php:298
msgid "Call Detail Records"
msgstr "通話細節記錄"

#: plugins/cti/cdr.php:28
msgid "Call Detail Report"
msgstr "通話細節報告"

#: plugins/cti/screen_pop_redirect.php:23
msgid "Call From: "
msgstr "通話呼叫入："

#: plugins/cti/cdr.php:98
msgid "Call ID"
msgstr "呼叫 ID"

#: plugins/cti/asteriskdial.php:140
msgid "Call%20To%20"
msgstr "呼叫%20到%20"

#: include/utils-activities.php:638
msgid "Caller"
msgstr "呼叫方"

#: plugins/cti/cdr.php:118 plugins/cti/cdr.php:269
msgid "Caller ID"
msgstr "呼叫方 ID"

#: campaigns/some.php:279 campaigns/some.php:337 files/some.php:350
#: locale/datastrings.php:26 opportunities/edit.php:193
#: opportunities/new.php:128 opportunities/one.php:237
#: reports/completed-items.php:246 reports/open-items.php:232
#: reports/overdue-items.php:249
msgid "Campaign"
msgstr "行銷"

#: include/utils-interface.php:60
msgid "Campaign Added."
msgstr "行銷已加入。"

#: include/utils-interface.php:62
msgid "Campaign Deleted."
msgstr "行銷已刪除。"

#: campaigns/edit.php:72 campaigns/new.php:65 campaigns/one.php:100
#: campaigns/one.php:110
msgid "Campaign Details"
msgstr "行銷細節"

#: campaigns/some.php:221
msgid "Campaign Name"
msgstr "行銷名稱"

#: admin/campaign-statuses/one.php:40
msgid "Campaign Status Details"
msgstr "行銷狀態細節"

#: admin/index.php:169 admin/campaign-statuses/some.php:46
msgid "Campaign Statuses"
msgstr "行銷狀態"

#: campaigns/edit.php:75 campaigns/new.php:68
msgid "Campaign Title"
msgstr "行銷標題"

#: admin/campaign-types/one.php:37
msgid "Campaign Type Details"
msgstr "行銷類型細節"

#: admin/index.php:174 admin/campaign-types/some.php:44
msgid "Campaign Types"
msgstr "行銷類型"

#: activities/activity-reconnect.php:35 activities/some.php:295
#: campaigns/some.php:200 files/some.php:427 include/utils-interface.php:393
#: opportunities/some.php:336 reports/completed-items.php:97
#: reports/open-items.php:81 reports/overdue-items.php:95
msgid "Campaigns"
msgstr "行銷"

#: activities/edit_activity_recurrence.php:65
#: activities/new_activity_participant.php:29 admin/activity-types/one.php:83
#: contacts/new_contact_company_select.php:67
#: contacts/new_contact_company_select.php:76
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: locale/datastrings.php:27
msgid "Cancelled"
msgstr "已經取消"

#: cases/sidebar.php:83 cases/some.php:321 cases/some.php:371
#: files/some.php:352 locale/datastrings.php:28 reports/index.php:75
#: reports/open-items.php:326 reports/overdue-items.php:343
msgid "Case"
msgstr "案例"

#: cases/one.php:149
msgid "Case #"
msgstr "案例 #"

#: include/utils-interface.php:72
msgid "Case Added."
msgstr "案例已加入。"

#: include/utils-interface.php:74
msgid "Case Deleted."
msgstr "案例已刪除。"

#: cases/edit.php:193 cases/new.php:122 cases/one.php:158
msgid "Case Details"
msgstr "案例細節"

#: cases/some.php:254
msgid "Case Name"
msgstr "案例名稱"

#: cases/some.php:255
msgid "Case Number"
msgstr "案例編號"

#: admin/index.php:179 admin/case-priorities/some.php:46
msgid "Case Priorities"
msgstr "案例優先等級"

#: admin/case-priorities/one.php:40
msgid "Case Priority Details"
msgstr "案例優先等級細節"

#: admin/case-statuses/one.php:118
msgid "Case Status Details"
msgstr "案例狀態細節"

#: admin/index.php:184 admin/case-statuses/some.php:109
#: cases/case-status-view.php:51
msgid "Case Statuses"
msgstr "案例狀態"

#: cases/edit.php:196 cases/new.php:125
msgid "Case Title"
msgstr "案例標題"

#: admin/case-statuses/some.php:101
msgid "Case Type"
msgstr "案例類型"

#: admin/case-types/one.php:39
msgid "Case Type Details"
msgstr "案例類型細節"

#: admin/index.php:189 admin/case-types/some.php:44
msgid "Case Types"
msgstr "案例類型"

#: activities/activity-reconnect.php:34 admin/activity-templates/edit.php:57
#: cases/some.php:239 files/some.php:429 include/utils-interface.php:395
#: reports/completed-items.php:111 reports/open-items.php:95
#: reports/overdue-items.php:109
msgid "Cases"
msgstr "案例"

#: reports/cases-by-case-status.php:22 reports/cases-by-case-status.php:42
#: reports/index.php:78
msgid "Cases by Status"
msgstr "案例依據狀態"

#: admin/index.php:194 admin/categories/some.php:45
#: include/categories-sidebar.php:18 plugins/phone/companies_one.php:716
#: plugins/phone/contacts_one.php:540 reports/companies-list.php:180
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: admin/export/export-companies.php:142 admin/import/import-companies.php:133
#: campaigns/some.php:235 cases/some.php:265 companies/some.php:549
#: companies/some.php:670 contacts/some.php:304 opportunities/some.php:349
#: reports/activity-summary.php:101 reports/companies-list.php:100
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: admin/categories/one.php:78
msgid "Category Details"
msgstr "類別細節"

#: admin/categories/one.php:138
msgid "Category Scopes"
msgstr "類別範圍"

#: admin/import/import-companies-2.php:98
#: admin/import/import-companies-3.php:139 companies/new.php:265
#: contacts/edit.php:214 contacts/new.php:215 contacts/one.php:325
#: contacts/sidebar.php:175 contacts/some.php:126
#: plugins/phone/contacts_one.php:373
msgid "Cell Phone"
msgstr "行動電話"

#: admin/country-address-format/edit.php:62
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: admin/users/change-owner.php:87
msgid "Change All"
msgstr "修改全部"

#: activities/attachment_sidebar.php:21
msgid "Change Attachment"
msgstr "修改附屬應用程式"

#: files/one.php:150
msgid "Change Date"
msgstr "修改日期"

#: files/one.php:157
msgid "Change File"
msgstr "修改檔案"

#: reports/companies-by-company-source.php:68
#: reports/companies-by-crm-status.php:66 reports/companies-by-industry.php:70
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:70
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:70
msgid "Change Graph"
msgstr "修改圖案"

#: admin/users/change-password.php:30 admin/users/change-password.php:42
#: admin/users/one.php:128 admin/users/self.php:92
msgid "Change Password"
msgstr "修改密碼"

#: admin/index.php:122 admin/users/change-owner.php:34
msgid "Change Record Owner"
msgstr "修改記錄擁有人"

#: admin/users/change-owner.php:88
msgid "Change Selected"
msgstr "修改已選取者"

#: admin/users/change-owner.php:96
msgid ""
"Change Selected : This will change the owner of open companies, campaigns, "
"opportunities and cases."
msgstr "修改已選取者：這將會改變待處理事項、公司、行銷、機會和案例的擁有者。"

#: admin/users/change-owner.php:94
msgid ""
"Change all : This will change the owner of open activities, companies, "
"campaigns, opportunities and cases and remove the old user from these "
"entities"
msgstr "修改全部：這將會改變待處理事項、公司、行銷、機會和案例的擁有者，"
"並且從這些條目中移除舊的使用者。"

#: include/utils-interface.php:87
msgid "Changes saved."
msgstr "修改儲存完畢"

#: admin/acl/acl_results.php:145
msgid "Check Permission on an object for a user"
msgstr "檢查使用者對該物件的權限"

#: locale/datastrings.php:29
msgid "Chemicals"
msgstr "化工"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:50
msgid "Child Field"
msgstr "子欄位"

#: admin/acl/GroupGroup_list.php:42
msgid "Child Group"
msgstr "子群組"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:48
#: admin/acl/RolePermission_list.php:71
msgid "Child Object"
msgstr "子物件"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:76
msgid "Child Object ID"
msgstr "子物件 ID"

#: contacts/edit.php:185
msgid "Choose New Address"
msgstr "選擇一個新地址"

#: admin/import/import-companies-2.php:121
#: admin/import/import-companies-2.php:132
#: admin/import/import-companies-3.php:162
#: admin/import/import-companies-3.php:173 admin/users/change-owner-2.php:140
#: companies/addresses.php:174 companies/edit-address.php:87
#: companies/new.php:212 companies/one-address.php:79 companies/some.php:589
#: companies/some.php:814 companies/some.php:905 contacts/edit-address.php:205
#: contacts/new.php:315 reports/companies-list.php:103
#: reports/companies-list.php:177 reports/company-contacts-printout.php:125
#: reports/company-contacts-printout.php:135
msgid "City"
msgstr "城市"

#: activities/activities-widget.php:779
msgid "Clear Filter"
msgstr "清除搜尋條件"

#: activities/some.php:430 campaigns/some.php:269 cases/some.php:293
#: companies/some.php:878 contacts/some.php:340 files/some.php:458
#: opportunities/some.php:393
msgid "Clear Search"
msgstr "清除搜尋"

#: admin/account-statuses/one.php:87 admin/activity-templates/edit.php:145
#: admin/activity-types/one.php:97 admin/campaign-statuses/one.php:94
#: admin/campaign-types/one.php:81 admin/case-priorities/one.php:88
#: admin/case-statuses/one.php:227 admin/case-types/one.php:87
#: admin/categories/one.php:122 admin/company-sources/one.php:90
#: admin/company-types/one.php:80 admin/crm-statuses/one.php:81
#: admin/industries/one.php:80 admin/opportunity-statuses/one.php:229
#: admin/ratings/one.php:80 admin/relationship-types/one.php:98
#: admin/salutations/one.php:77 admin/users/one.php:145
msgid "Click the button below to permanently remove this item."
msgstr "點擊下面的按鈕永久刪除此項目。"

#: companies/one.php:671 contacts/one.php:446
#: plugins/phone/companies_one.php:628
msgid "Clone"
msgstr "仿製品"

#: opportunities/edit.php:233 opportunities/new.php:167
#: opportunities/sidebar.php:93 opportunities/some.php:350
#: opportunities/some.php:438 opportunities/some.php:487
msgid "Close Date"
msgstr "完畢的日期"

#: activities/activities-pager-functions.php:29
#: admin/campaign-statuses/one.php:75 admin/campaign-statuses/some.php:86
#: locale/datastrings.php:30
msgid "Closed"
msgstr "完畢"

#: locale/datastrings.php:31
msgid "Closed/Duplicate"
msgstr "已完畢/重複"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:159
#: admin/opportunity-statuses/some.php:168 locale/datastrings.php:32
msgid "Closed/Lost"
msgstr "完畢/失去"

#: admin/case-statuses/one.php:158 locale/datastrings.php:33
msgid "Closed/Resolved"
msgstr "完畢/解決"

#: admin/case-statuses/one.php:159 locale/datastrings.php:34
msgid "Closed/Unresolved"
msgstr "完畢/未解決"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:158
#: admin/opportunity-statuses/some.php:167 locale/datastrings.php:35
msgid "Closed/Won"
msgstr "關閉/贏得"

#: opportunities/one.php:260
msgid "Closes"
msgstr "結束"

#: admin/import/import-companies-2.php:140
#: admin/import/import-companies-3.php:181 companies/one.php:490
#: contacts/some.php:372 plugins/phone/companies_one.php:481
#: reports/companies-list.php:173
msgid "Code"
msgstr "編碼"

#: include/utils-interface.php:974
msgid "Collapse"
msgstr "折疊"

#: install/data.php:2816
msgid "Color and Layout Theme for XRMS"
msgstr "XRMS 主題、色彩和版面設置"

#: plugins/info/edit-definitions.php:257
msgid "Column"
msgstr "欄"

#: locale/datastrings.php:36
msgid "Communications"
msgstr "通訊"

#: activities/activity-reconnect.php:31 files/some.php:426
#: include/strings.php:31 include/utils-interface.php:391
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: reports/companies-by-company-source.php:154
#: reports/companies-by-crm-status.php:149
#: reports/companies-by-industry.php:153
msgid "Companies "
msgstr "公司"

#: reports/companies-list.php:66
msgid "Companies List"
msgstr "公司清單"

#: reports/companies-by-crm-status.php:30
#: reports/companies-by-crm-status.php:49 reports/index.php:42
msgid "Companies by CRM Status"
msgstr "公司依客戶關係狀態"

#: reports/companies-by-industry.php:30 reports/companies-by-industry.php:49
#: reports/index.php:46
msgid "Companies by Industry"
msgstr "公司依行業"

#: reports/companies-by-company-source.php:36
#: reports/companies-by-company-source.php:47 reports/index.php:50
msgid "Companies by Source"
msgstr "公司依來源"

#: activities/activities-widget.php:461 activities/activities-widget.php:769
#: activities/associate-activities.php:31 activities/one.php:508
#: activities/some.php:270 admin/import/import-companies-2.php:70
#: admin/import/import-companies-3.php:110 admin/users/change-owner-2.php:138
#: cases/edit.php:200 cases/one.php:225 cases/sidebar.php:88
#: cases/some.php:256 cases/some.php:322 cases/some.php:372
#: companies/divisions.php:79 companies/edit-address.php:71
#: companies/edit-division.php:85 companies/former-names.php:80
#: companies/one-address.php:83 companies/relationships.php:114
#: contacts/edit.php:171 contacts/new.php:188
#: contacts/new_contact_company_select.php:63
#: contacts/new_contact_company_select.php:72 contacts/one.php:181
#: contacts/one.php:354 contacts/some.php:279 contacts/some.php:371
#: contacts/some.php:440 email/email-3.php:130 files/some.php:353
#: locale/datastrings.php:37 opportunities/edit.php:181
#: opportunities/one.php:300 opportunities/sidebar.php:87
#: opportunities/some.php:335 opportunities/some.php:428
#: opportunities/some.php:485 plugins/phone/contacts_one.php:414
#: reports/activitytimes.php:73 reports/company-contacts-printout.php:93
#: reports/company-contacts-printout.php:283 reports/completed-items.php:195
#: reports/completed-items.php:287 reports/index.php:39
#: reports/open-items.php:183 reports/open-items.php:324
#: reports/overdue-email.php:72 reports/overdue-items.php:198
#: reports/overdue-items.php:293 reports/overdue-items.php:341
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: include/utils-interface.php:47
msgid "Company Added."
msgstr "公司已加入。"

#: reports/company-contacts-printout.php:209
msgid "Company Category"
msgstr "公司類別"

#: reports/company-contacts-printout.php:210
msgid "Company City"
msgstr "公司城市"

#: companies/edit.php:124 companies/new.php:112
#: companies/some-advanced.php:336 companies/some.php:662
#: companies/some.php:897
msgid "Company Code"
msgstr "公司編碼"

#: include/utils-interface.php:49
msgid "Company Deleted."
msgstr "公司已刪除"

#: companies/one.php:445 companies/one.php:468
#: plugins/phone/companies_one.php:434 plugins/phone/companies_one.php:461
msgid "Company Details"
msgstr "公司細節"

#: activities/some.php:284 admin/import/import-companies-2.php:88
#: admin/import/import-companies-3.php:129
msgid "Company ID"
msgstr "公司 ID"

#: companies/one.php:228
msgid "Company ID:"
msgstr "公司 ID："

#: companies/new.php:101 companies/some.php:643
msgid "Company Information"
msgstr "公司資訊"

#: reports/index.php:98
msgid "Company List"
msgstr "公司清單"

#: admin/import/import-companies-2.php:89
#: admin/import/import-companies-3.php:130 companies/edit.php:116
#: companies/new.php:104 companies/one.php:478 companies/some-advanced.php:335
#: companies/some-advanced.php:395 companies/some.php:543
#: companies/some.php:646 companies/some.php:896 companies/some.php:966
#: plugins/phone/companies_one.php:467 reports/companies-list.php:98
#: reports/companies-list.php:174 reports/company-contacts-printout.php:207
#: reports/company-contacts-printout.php:240
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: companies/some-advanced.php:382 companies/some.php:952
msgid "Company Options"
msgstr "公司選項"

#: reports/index.php:93
msgid "Company Reports"
msgstr "公司報告"

#: install/data.php:2846
msgid "Company Search Type"
msgstr "公司搜尋類型"

#: admin/import/import-companies.php:129 companies/edit.php:136
#: companies/new.php:120 companies/one.php:601 companies/some.php:684
#: plugins/phone/companies_one.php:577
msgid "Company Source"
msgstr "公司來源"

#: admin/company-sources/one.php:42
msgid "Company Source Details"
msgstr "公司來源細節"

#: admin/index.php:199 admin/company-sources/some.php:48
msgid "Company Sources"
msgstr "公司來源"

#: reports/company-contacts-printout.php:211
msgid "Company State"
msgstr "公司狀態"

#: admin/company-types/one.php:36
msgid "Company Type Details"
msgstr "公司類型細節"

#: admin/index.php:204 admin/company-types/some.php:43
msgid "Company Types"
msgstr "公司類型"

#: reports/company-contacts-printout.php:208
msgid "Company User"
msgstr "公司使用者"

#: reports/activity-summary.php:252
msgid "Company name"
msgstr "公司名稱"

#: locale/datastrings.php:38
msgid "Competitor"
msgstr "競爭者"

#: locale/datastrings.php:39
msgid "Competitors"
msgstr "競爭者"

#: plugins/cti/update-company-phone-numbers.php:73
#: plugins/cti/update-contact-phone-numbers.php:59
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: activities/some.php:305 activities/some.php:332 locale/datastrings.php:40
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: reports/completed-items.php:44 reports/index.php:152
msgid "Completed Items"
msgstr "完成的項目"

#: activities/one.php:645
msgid "Completed?"
msgstr "已完成？"

#: locale/datastrings.php:41
msgid "Computers"
msgstr "電腦"

#: admin/plugin/plugin-admin.php:287
msgid "Config file can't be opened. Please check vars.php."
msgstr "無法開啟設定檔案，請檢查 vars.php"

#: admin/plugin/plugin-admin.php:285
msgid "Config written successfully."
msgstr "設定成功寫入"

#: admin/users/change-password.php:49
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新的密碼"

#: email/email-3.php:115 email/email-3.php:126
msgid "Confirm Recipients"
msgstr "確認收信人"

#: admin/users/change-owner-2.php:134
msgid "Confirm company"
msgstr "確認公司"

#: reports/audit-items.php:55
msgid "Connection Details"
msgstr "洽詢細節"

#: locale/datastrings.php:42
msgid "Construction"
msgstr "建造施工"

#: locale/datastrings.php:43
msgid "Consultant for"
msgstr "顧問於"

#: locale/datastrings.php:44
msgid "Consulting"
msgstr "諮詢顧問"

#: activities/activities-widget.php:455 activities/activities-widget.php:662
#: activities/activities-widget.php:743 activities/one.php:514
#: activities/some.php:269 admin/import/import-companies-3.php:317
#: admin/users/one.php:96 cases/edit.php:208 cases/new.php:133
#: cases/one.php:209 contacts/edit-address.php:189 contacts/some.php:439
#: email/email-3.php:132 files/some.php:349 locale/datastrings.php:45
#: opportunities/edit.php:189 opportunities/new.php:124
#: opportunities/one.php:282 plugins/phone/companies_one.php:641
#: plugins/phone/companies_one.php:686 reports/activitytimes.php:74
#: reports/completed-items.php:196 reports/completed-items.php:288
#: reports/open-items.php:184 reports/open-items.php:325
#: reports/overdue-email.php:73 reports/overdue-items.php:199
#: reports/overdue-items.php:294 reports/overdue-items.php:342
msgid "Contact"
msgstr "連絡人"

#: include/utils-interface.php:51
msgid "Contact Added."
msgstr "連絡人已加入。"

#: reports/company-contacts-printout.php:177
msgid "Contact Call List"
msgstr "連絡人電話記錄"

#: include/utils-interface.php:53
msgid "Contact Deleted."
msgstr "連絡人已刪除。"

#: contacts/one.php:242 contacts/one.php:264
#: plugins/phone/contacts_one.php:282 plugins/phone/contacts_one.php:309
msgid "Contact Details"
msgstr "連絡人詳情"

#: activities/some.php:283 admin/import/import-companies-2.php:93
#: admin/import/import-companies-3.php:134
msgid "Contact ID"
msgstr "連絡人 ID"

#: contacts/one.php:169
msgid "Contact ID:"
msgstr "連絡人 ID："

#: admin/import/import-companies-2.php:73
#: admin/import/import-companies-3.php:113
msgid "Contact Info"
msgstr "連絡人資訊"

#: companies/new.php:238 contacts/edit.php:151 contacts/new.php:169
#: contacts/sidebar.php:100
msgid "Contact Information"
msgstr "連絡人資訊"

#: contacts/some.php:423
msgid "Contact Options"
msgstr "連絡人選項"

#: activities/activity-reconnect.php:33 companies/one.php:319
#: companies/some-advanced.php:342 contacts/some.php:230 files/some.php:424
#: include/strings.php:30 include/utils-interface.php:392
#: plugins/phone/companies_one.php:641
#: reports/company-contacts-printout.php:241
msgid "Contacts"
msgstr "連絡人"

#: reports/index.php:106
msgid "Contacts at Companies"
msgstr "公司的連絡人"

#: reports/company-contacts-printout.php:237
msgid "Contacts for Companies"
msgstr "公司的連絡人"

#: files/some.php:425
msgid "Contacts of Companies"
msgstr "按公司排列的連絡人"

#: activities/activity-reconnect.php:44
msgid "Containing"
msgstr "包括"

#: admin/users/change-owner-2.php:145 email/email-2.php:296
#: email/email-3.php:138 email/email.php:177 email/index.php:78
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:49
msgid "Controlled Object"
msgstr "已控制的物件"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:55
msgid "Controlled Object ID"
msgstr "已控制的物件 ID"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:72
msgid "Controlled Object Relationships"
msgstr "已控物件關係"

#: admin/acl/ControlledObject_list.php:62
msgid "Controlled Objects"
msgstr "已控制的物件"

#: install/data.php:2872
msgid ""
"Controls where the PHP session data is stored (files or database).  Changing "
"this parameter will cause all currently logged in users to be logged out."
msgstr ""
"控制 PHP 作業階段資料存放在哪裡(檔案或資料庫)。變更這個參數會導致所有現在登入"
"的使用者登出"

#: campaigns/edit.php:105 campaigns/new.php:98 campaigns/one.php:132
msgid "Cost"
msgstr "費用"

#: include/utils-files.php:112
msgid "Could not locate Uploaded File"
msgstr "找不到上傳的檔案"

#: include/utils-files.php:135
msgid "Could not process upload file"
msgstr "無法上傳檔案"

#: include/utils-files.php:124
msgid "Could not set Upload Directory"
msgstr "無法設定上傳目錄"

#: admin/country-address-format/edit.php:42
#: admin/country-address-format/index.php:42
#: admin/import/import-companies-2.php:124
#: admin/import/import-companies-2.php:135
#: admin/import/import-companies-3.php:165
#: admin/import/import-companies-3.php:176 companies/addresses.php:176
#: companies/edit-address.php:99 companies/new.php:224
#: companies/one-address.php:82 companies/one-address.php:93
#: companies/some.php:385 companies/some.php:594 companies/some.php:835
#: contacts/edit-address.php:217 contacts/new.php:327
#: reports/companies-list.php:105 reports/companies-list.php:178
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: admin/index.php:127 admin/country-address-format/index.php:31
msgid "Country Localization Formats"
msgstr "本地格式"

#: admin/import/import-companies-3.php:542
#: admin/import/import-companies-3.php:664
msgid "Country not specified. Using default country"
msgstr "國家未指定，使用預設的國家"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm.php:114 locale/datastrings.php:46
#: plugins/cti/setup.php:122
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: contacts/some.php:360
msgid "Create Contact without a Company"
msgstr "建立無公司的連絡人"

#: plugins/cti/setup.php:23 plugins/cti/setup.php:24 plugins/cti/setup.php:25
msgid "Create New"
msgstr "新增"

#: contacts/edit-address.php:173
msgid "Create New Address?"
msgstr "新增地址？"

#: activities/one.php:684
msgid "Create Recurrence"
msgstr "建立重複事件"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:191
msgid "Create Successful"
msgstr "建立成功"

#: contacts/edit-address.php:180
msgid "Create a New Address?"
msgstr "建立一個新地址？"

#: campaigns/one.php:148 cases/one.php:195 companies/one.php:651
#: contacts/one.php:426 opportunities/one.php:268
#: plugins/phone/companies_one.php:535 plugins/phone/contacts_one.php:474
msgid "Created"
msgstr "完成"

#: admin/import/import-companies-3.php:337
msgid "Created company "
msgstr "新增公司"

#: companies/add-address.php:60 contacts/edit-address-2.php:114
msgid "Creating Address Failed"
msgstr "新增地址失敗"

#: admin/import/import-companies-3.php:319
msgid "Creating default contact"
msgstr "產生預設連絡人"

#: admin/import/import-companies-2.php:156
#: admin/import/import-companies-3.php:197 companies/edit.php:178
#: companies/one.php:577 plugins/phone/companies_one.php:559
msgid "Credit Limit"
msgstr "信用額度"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:53
msgid "Criteria Result Field"
msgstr "條件結果欄位"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:52
msgid "Criteria Table"
msgstr "條件表"

#: locale/datastrings.php:47
msgid "Critical"
msgstr "重要"

#: admin/users/change-owner-2.php:139
msgid "CrmStatus"
msgstr "CRM 狀態"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:52
msgid "Cross Table"
msgstr "交叉表格"

#: admin/users/change-owner.php:47
msgid "Current Owner"
msgstr "目前擁有人"

#: admin/import/import-companies-2.php:111
#: admin/import/import-companies-2.php:150
#: admin/import/import-companies-3.php:152
#: admin/import/import-companies-3.php:191 companies/some.php:299
msgid "Custom 1"
msgstr "自訂 1"

#: admin/import/import-companies-2.php:112
#: admin/import/import-companies-2.php:151
#: admin/import/import-companies-3.php:153
#: admin/import/import-companies-3.php:192 companies/some.php:309
msgid "Custom 2"
msgstr "自訂 2"

#: admin/import/import-companies-2.php:113
#: admin/import/import-companies-2.php:152
#: admin/import/import-companies-3.php:154
#: admin/import/import-companies-3.php:193 companies/some.php:319
msgid "Custom 3"
msgstr "自訂 3"

#: admin/import/import-companies-2.php:114
#: admin/import/import-companies-2.php:153
#: admin/import/import-companies-3.php:155
#: admin/import/import-companies-3.php:194 companies/some.php:329
msgid "Custom 4"
msgstr "自訂 4"

#: reports/index.php:197
msgid "Custom Reports"
msgstr "自訂報告"

#: locale/datastrings.php:48
msgid "Customer"
msgstr "顧客"

#: companies/edit.php:190
msgid "Customer Key"
msgstr "顧客鑰匙"

#: locale/datastrings.php:49
msgid "Customers"
msgstr "顧客"

#: plugins/dunfinder/setup.php:21
msgid "DUN Finder"
msgstr "DUN 搜尋器"

#: activities/recurrence_sidebar.php:207
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: admin/acl/index.php:54
msgid "Dashboard"
msgstr "面板"

#: admin/index.php:52
msgid "Data Cleanup"
msgstr "清除資料"

#: admin/acl/ControlledObject_list.php:43
msgid "Data Source"
msgstr "資料來源"

#: admin/acl/data_source_list.php:41
msgid "Data Source Name"
msgstr "資料來源名稱"

#: admin/acl/data_source_list.php:60
msgid "Data Sources"
msgstr "資料來源"

#: install/data.php:2875
msgid "Database (ADOdb)"
msgstr "資料庫(ADOdb)"

#: install/data.php:2874
msgid "Database (XRMS)"
msgstr "資料庫(XRMS)"

#: admin/data_clean.php:331
msgid "Database Cleanup Complete"
msgstr "資料庫清除完成"

#: admin/index.php:49
msgid "Database Structure Update"
msgstr "資料庫結構更新"

#: companies/relationships.php:115 contacts/one.php:182 files/sidebar.php:93
#: files/some.php:346 files/some.php:417 files/some.php:482
#: notes/sidebar.php:25
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/import/import-companies-2.php:103
#: admin/import/import-companies-3.php:144 contacts/edit.php:245
#: contacts/new.php:251 contacts/one.php:296
#: plugins/phone/contacts_one.php:346
msgid "Date of Birth"
msgstr "生日"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: admin/import/import-companies-3.php:318
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: admin/activity-templates/edit.php:116
msgid "Default Text"
msgstr "預設文字"

#: plugins/info/edit-definitions.php:259
msgid "Default Value"
msgstr "預設值"

#: activities/one.php:694 activities/some.php:238
#: admin/acl/GroupGroup_list.php:36 admin/acl/GroupUser_list.php:36
#: admin/acl/one_GroupMember.php:90 admin/account-statuses/one.php:93
#: admin/activity-templates/edit.php:150 admin/activity-types/one.php:101
#: admin/campaign-statuses/one.php:96 admin/campaign-types/one.php:83
#: admin/case-priorities/one.php:90 admin/case-statuses/one.php:229
#: admin/case-types/one.php:89 admin/categories/one.php:124
#: admin/company-sources/one.php:92 admin/company-types/one.php:82
#: admin/country-address-format/edit.php:57 admin/crm-statuses/one.php:83
#: admin/industries/one.php:82 admin/opportunity-statuses/one.php:231
#: admin/ratings/one.php:82 admin/relationship-types/one.php:101
#: admin/salutations/one.php:83 admin/users/one.php:147
#: admin/users/user_roles_sidebar.php:53 campaigns/edit.php:116
#: campaigns/some.php:135 cases/edit.php:248 cases/some.php:148
#: companies/some.php:455 contacts/edit.php:294 contacts/some.php:250
#: files/some.php:281 include/classes/Pager/Pager_Columns.php:208
#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm.php:116 locale/datastrings.php:50
#: notes/edit.php:40 opportunities/edit.php:250 opportunities/some.php:213
#: plugins/info/one.php:201
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: admin/account-statuses/one.php:82
msgid "Delete Account Status"
msgstr "刪除帳號狀態"

#: admin/account-statuses/one.php:79
msgid "Delete Account Status?"
msgstr "刪除帳號狀態？"

#: admin/activity-templates/edit.php:141
msgid "Delete Activity Template"
msgstr "刪除事項範本"

#: admin/activity-templates/edit.php:135
msgid "Delete Activity Template?"
msgstr "刪除事項範本？"

#: admin/activity-types/one.php:93
msgid "Delete Activity Type"
msgstr "刪除事項類型"

#: admin/activity-types/one.php:89
msgid "Delete Activity Type?"
msgstr "刪除事項類型？"

#: companies/edit-address.php:116 contacts/edit-address.php:233
msgid "Delete Address"
msgstr "刪除地址"

#: companies/edit-address.php:115 contacts/edit-address.php:232
msgid "Delete Address?"
msgstr "刪除地址？"

#: admin/crm-statuses/one.php:77
msgid "Delete CRM Status"
msgstr "刪除客戶關係管理(CRM)狀態？"

#: admin/crm-statuses/one.php:73
msgid "Delete CRM Status?"
msgstr "刪除客戶關係管理(CRM)狀態？"

#: admin/campaign-statuses/one.php:90
msgid "Delete Campaign Status"
msgstr "刪除行銷狀態"

#: admin/campaign-statuses/one.php:86
msgid "Delete Campaign Status?"
msgstr "刪除行銷狀態？"

#: admin/campaign-types/one.php:77
msgid "Delete Campaign Type"
msgstr "刪除行銷類型"

#: admin/campaign-types/one.php:73
msgid "Delete Campaign Type?"
msgstr "刪除行銷類型？"

#: campaigns/edit.php:115
msgid "Delete Campaign?"
msgstr "刪除行銷？"

#: admin/case-statuses/one.php:223
msgid "Delete Case Status"
msgstr "刪除案例狀態"

#: admin/case-statuses/one.php:219
msgid "Delete Case Status?"
msgstr "刪除案例狀態？"

#: admin/case-types/one.php:83
msgid "Delete Case Type"
msgstr "刪除案例類型"

#: admin/case-types/one.php:79
msgid "Delete Case Type?"
msgstr "刪除案例類型？"

#: cases/edit.php:247
msgid "Delete Case?"
msgstr "刪除案例？"

#: admin/categories/one.php:118
msgid "Delete Category"
msgstr "刪除分類別"

#: admin/categories/one.php:114
msgid "Delete Category?"
msgstr "刪除分類別？"

#: companies/edit.php:230
msgid "Delete Company"
msgstr "刪除公司"

#: admin/company-sources/one.php:86
msgid "Delete Company Source"
msgstr "刪除公司來源"

#: admin/company-sources/one.php:82
msgid "Delete Company Source?"
msgstr "刪除公司來源？"

#: admin/company-types/one.php:76
msgid "Delete Company Type"
msgstr "刪除公司類型"

#: admin/company-types/one.php:72
msgid "Delete Company Type?"
msgstr "刪除公司類型？"

#: contacts/edit.php:293
msgid "Delete Contact?"
msgstr "刪除連絡人？"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:219
msgid "Delete Failed"
msgstr "刪除失敗"

#: admin/industries/one.php:76
msgid "Delete Industry"
msgstr "刪除行業"

#: admin/industries/one.php:72
msgid "Delete Industry?"
msgstr "刪除行業？"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:204
msgid "Delete Not Allowed"
msgstr "不允許刪除"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:225
msgid "Delete Opportunity Status"
msgstr "刪除機會狀態"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:221
msgid "Delete Opportunity Status?"
msgstr "刪除機會狀態？"

#: opportunities/edit.php:249
msgid "Delete Opportunity?"
msgstr "刪除機會？"

#: admin/case-priorities/one.php:84
msgid "Delete Priority Type"
msgstr "刪除優先等級類型"

#: admin/case-priorities/one.php:80
msgid "Delete Priority Type?"
msgstr "刪除優先等級類型？"

#: admin/ratings/one.php:76
msgid "Delete Rating"
msgstr "刪除評價"

#: admin/ratings/one.php:72
msgid "Delete Rating?"
msgstr "刪除評價？"

#: admin/relationship-types/one.php:90
msgid "Delete Relationship Type?"
msgstr "刪除關係類型？"

#: admin/relationship-types/one.php:94
msgid "Delete Role"
msgstr "刪除角色"

#: admin/salutations/one.php:72
msgid "Delete Salutation"
msgstr "刪除稱呼"

#: admin/salutations/one.php:69
msgid "Delete Salutation?"
msgstr "刪除稱呼？"

#: email/email-2.php:276
msgid "Delete Selected"
msgstr "刪除選取的"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:43
#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:217
msgid "Delete Successful"
msgstr "已刪除"

#: admin/users/one.php:141
msgid "Delete User"
msgstr "刪除使用者"

#: admin/users/one.php:137
msgid "Delete User?"
msgstr "刪除此使用者？"

#: include/utils-interface.php:79
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: plugins/demo/setup.php:37
msgid "Demo"
msgstr "展示"

#: activities/activities-widget.php:457 admin/activity-templates/edit.php:112
#: admin/case-statuses/some.php:114 admin/case-statuses/some.php:168
#: admin/import/import-companies-2.php:106
#: admin/import/import-companies-3.php:147
#: admin/opportunity-statuses/some.php:124
#: admin/opportunity-statuses/some.php:159 campaigns/edit.php:109
#: campaigns/new.php:102 cases/case-status-view.php:56 cases/edit.php:241
#: cases/new.php:163 companies/divisions.php:107
#: companies/edit-division.php:97 companies/one.php:282 contacts/edit.php:230
#: contacts/new.php:232 contacts/one.php:291 contacts/some.php:302
#: contacts/some.php:374 files/edit-form.php:63 files/one.php:145
#: files/sidebar.php:92 files/some.php:347 opportunities/edit.php:241
#: opportunities/new.php:174 opportunities/opportunity-view.php:54
#: plugins/phone/contacts_one.php:340
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: plugins/cti/cdr.php:267
msgid "Dest"
msgstr "目的"

#: plugins/cti/cdr.php:131 plugins/cti/cdr.php:271
msgid "Dest Channel"
msgstr "目的頻道"

#: plugins/cti/cdr.php:268
msgid "Dest Context"
msgstr "目的背景"

#: plugins/cti/cdr.php:110
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: activities/attachment_sidebar.php:29
msgid "Detach"
msgstr "取消洽詢"

#: plugins/info/one.php:178
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: locale/datastrings.php:51
msgid "Developed"
msgstr "已開發"

#: plugins/cti/setup.php:80
msgid "Dial"
msgstr "撥號"

#: plugins/cti/asteriskdial.php:76
msgid "Dialing Phone Number: "
msgstr "撥電話號碼："

#: admin/index.php:46
msgid "Digital Dashboard"
msgstr "數字彙總板"

#: locale/datastrings.php:52
msgid "Direct Mail"
msgstr "直接郵寄"

#: admin/users/some.php:100
msgid "Disabled Users"
msgstr "已停用的使用者"

#: install/data.php:2827
msgid ""
"Disables the SourceForge image and link which appears at the bottom of every "
"page"
msgstr "停用在每頁底部出現的 SourceForge 圖像和連結"

#: locale/datastrings.php:53
msgid "Discussion"
msgstr "討論"

#: admin/account-statuses/one.php:69 admin/account-statuses/some.php:77
#: admin/activity-types/one.php:71 admin/activity-types/some.php:85
#: admin/campaign-statuses/one.php:67 admin/campaign-statuses/some.php:77
#: admin/campaign-types/one.php:64 admin/campaign-types/some.php:75
#: admin/case-priorities/one.php:67 admin/case-priorities/some.php:77
#: admin/case-statuses/one.php:146 admin/case-statuses/some.php:160
#: admin/case-types/one.php:66 admin/case-types/some.php:75
#: admin/categories/one.php:105 admin/categories/some.php:76
#: admin/company-sources/one.php:69 admin/company-sources/some.php:79
#: admin/company-types/one.php:63 admin/company-types/some.php:74
#: admin/crm-statuses/one.php:64 admin/crm-statuses/some.php:103
#: admin/industries/one.php:63 admin/industries/some.php:74
#: admin/opportunity-statuses/one.php:146
#: admin/opportunity-statuses/some.php:155 admin/ratings/one.php:63
#: admin/ratings/some.php:78
msgid "Display HTML"
msgstr "顯示 HTML"

#: plugins/info/edit-definitions.php:261
msgid "Display in Sidebar"
msgstr "在側欄顯示"

#: reports/activity-summary.php:128
msgid "Display on screen"
msgstr "顯示於螢幕"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:203
msgid "Displayed Columns"
msgstr "顯示表格列"

#: locale/datastrings.php:54
msgid "Distribution"
msgstr "銷售分布"

#: admin/import/import-companies-2.php:101
#: admin/import/import-companies-3.php:142 cases/edit.php:204
#: cases/new.php:129 cases/one.php:229 contacts/edit.php:175
#: contacts/new.php:192 contacts/one.php:359 locale/datastrings.php:55
#: opportunities/edit.php:185 opportunities/new.php:120
#: opportunities/one.php:304 plugins/info/sidebar.php:135
#: plugins/phone/contacts_one.php:420
msgid "Division"
msgstr "部門"

#: include/utils-interface.php:91
msgid "Division Added."
msgstr "部門已加入。"

#: companies/divisions.php:91
msgid "Division Description"
msgstr "部門描述"

#: admin/import/import-companies-2.php:90
#: admin/import/import-companies-3.php:131 companies/divisions.php:83
#: companies/edit-division.php:89
msgid "Division Name"
msgstr "部門名稱"

#: activities/activity-reconnect.php:36 companies/divisions.php:64
#: companies/divisions.php:103 companies/one.php:677
#: plugins/phone/companies_one.php:633
msgid "Divisions"
msgstr "部門"

#: admin/index.php:58 private/home.php:198
msgid "Documentation"
msgstr "檔案"

#: activities/activities-widget.php:674 plugins/phone/companies_one.php:700
#: plugins/phone/contacts_one.php:525
msgid "Done"
msgstr "結束"

#: cases/sidebar.php:87 cases/some.php:327 cases/some.php:374
#: reports/open-items.php:323 reports/overdue-items.php:340
msgid "Due"
msgstr "到期"

#: cases/edit.php:234
msgid "Due At"
msgstr "到期時間"

#: cases/edit.php:231 cases/new.php:156
msgid "Due By"
msgstr "到期時間"

#: admin/import/import-companies-3.php:508
#: admin/import/import-companies-3.php:630
msgid "Duplicate address. Using address id: "
msgstr "重複的地址。使用地址ID："

#: admin/activity-templates/edit.php:90 admin/case-statuses/one.php:181
#: admin/opportunity-statuses/one.php:182 plugins/cti/cdr.php:139
#: plugins/cti/cdr.php:275 plugins/cti/cdr.php:277
#: reports/activitytimes.php:71
msgid "Duration"
msgstr "期間長度"

#: admin/users/one.php:115 admin/users/self.php:80 admin/users/some.php:92
#: admin/users/some.php:104 admin/users/some.php:142 cases/one.php:217
#: companies/new.php:253 companies/one.php:285 contacts/edit.php:205
#: contacts/new.php:206 contacts/one.php:309 email/email-3.php:133
#: locale/datastrings.php:56 opportunities/one.php:290
#: plugins/phone/contacts_one.php:352
msgid "E-Mail"
msgstr "E-Mail"

#: email/email.php:169 email/index.php:70 email/templates.php:52
#: email/templates.php:62
msgid "E-Mail Templates"
msgstr "Email 範本"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:46
#: admin/acl/ControlledObject_list.php:38 admin/acl/GroupGroup_list.php:36
#: admin/acl/GroupGroup_list.php:39 admin/acl/GroupUser_list.php:36
#: admin/acl/Role_list.php:37 admin/acl/data_source_list.php:39
#: admin/acl/one_GroupMember.php:71 admin/country-address-format/index.php:62
#: plugins/info/one.php:199 plugins/phone/companies_one.php:626
#: plugins/phone/contacts_one.php:493 relationships/sidebar.php:177
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: admin/account-statuses/one.php:52
msgid "Edit Account Status Information"
msgstr "編輯帳號狀態資訊"

#: admin/activity-templates/edit.php:83
msgid "Edit Activity Template Information"
msgstr "編輯事項範本資訊"

#: admin/activity-types/one.php:56
msgid "Edit Activity Type Information"
msgstr "編輯事項類型資訊"

#: companies/edit-address.php:52 companies/edit-address.php:68
#: contacts/edit-address.php:148 contacts/edit-address.php:186
#: contacts/edit.php:187 contacts/edit.php:200
msgid "Edit Address"
msgstr "編輯地址"

#: admin/country-address-format/edit.php:29
msgid "Edit Address Country Format"
msgstr "編輯地址格式"

#: relationships/edit.php:32
msgid "Edit Association"
msgstr "編輯相關"

#: companies/one-address.php:44
msgid "Edit Business Address"
msgstr "編輯商務地址"

#: campaigns/edit.php:57
msgid "Edit Campaign"
msgstr "編輯行銷"

#: admin/campaign-statuses/one.php:52
msgid "Edit Campaign Status Information"
msgstr "編輯行銷狀態資訊"

#: admin/campaign-types/one.php:49
msgid "Edit Campaign Type Information"
msgstr "編輯行銷類型資訊"

#: cases/edit.php:163
msgid "Edit Case #"
msgstr "編輯案例 #"

#: admin/case-statuses/one.php:131
msgid "Edit Case Status Information"
msgstr "編輯案例狀態資訊"

#: admin/case-types/one.php:51
msgid "Edit Case Type Information"
msgstr "編輯案例類型資訊"

#: admin/categories/one.php:90
msgid "Edit Category Information"
msgstr "編輯分類別資訊"

#: admin/company-sources/one.php:54
msgid "Edit Company Source Information"
msgstr "編輯公司來源資訊"

#: admin/company-types/one.php:48
msgid "Edit Company Type Information"
msgstr "編輯公司類型資訊"

#: companies/edit-division.php:69 companies/edit-division.php:82
msgid "Edit Division"
msgstr "編輯部門"

#: plugins/info/edit-definitions.php:238
msgid "Edit Element Definitions"
msgstr "編輯基本定義"

#: companies/edit.php:226
msgid "Edit Former Names"
msgstr "編輯曾用名"

#: companies/one-address.php:57
msgid "Edit Home Address"
msgstr "編輯家庭地址"

#: admin/industries/one.php:48
msgid "Edit Industry Information"
msgstr "編輯行業資訊"

#: email/email-2.php:156 email/email-2.php:194 email/one-template.php:43
#: email/one-template.php:70
msgid "Edit Message"
msgstr "編輯訊息"

#: notes/edit.php:35 notes/edit.php:41
msgid "Edit Note"
msgstr "編輯備註"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:131
msgid "Edit Opportunity Status Information"
msgstr "編輯機會狀態資訊"

#: admin/case-priorities/one.php:52
msgid "Edit Priority Type Information"
msgstr "編輯優先類型資訊"

#: companies/edit.php:98 companies/edit.php:113
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯簡介"

#: admin/crm-statuses/one.php:49 admin/ratings/one.php:48
msgid "Edit Rating Information"
msgstr "編輯評價資訊"

#: activities/one.php:682
msgid "Edit Recurrence"
msgstr "編輯重複時間"

#: admin/relationship-types/one.php:54
msgid "Edit Role Information"
msgstr "編輯角色資訊"

#: admin/salutations/one.php:50
msgid "Edit Salutation"
msgstr "編輯稱呼"

#: admin/system-parameters/one.php:116
msgid "Edit System Parameter"
msgstr "編輯系統參數"

#: admin/users/one.php:90 admin/users/self.php:65
msgid "Edit User Information"
msgstr "編輯使用者資訊"

#: activities/one.php:688
msgid "Edit View"
msgstr "編輯檢視"

#: contacts/edit-address.php:178
msgid ""
"Editing/Deleting this record will change the address for all companies and "
"contacts listed above."
msgstr "編輯/刪除此記錄將會改變上述所有公司和連絡人的地址。"

#: locale/datastrings.php:57
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: plugins/info/edit-definitions.php:252
msgid "Element Definitions"
msgstr "基本定義"

#: admin/import/import-companies-2.php:96
#: admin/import/import-companies-3.php:137 contacts/some.php:280
#: contacts/some.php:376
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: locale/datastrings.php:58
msgid "Email Template"
msgstr "E-Mail 範本"

#: admin/index.php:117
msgid "Email Templates"
msgstr "E-Mail 範本"

#: activities/one.php:641
msgid "Email This To"
msgstr "把這個 Email 給"

#: companies/edit.php:160 companies/new.php:148 companies/one.php:607
#: companies/some.php:728 plugins/phone/companies_one.php:583
#: reports/activity-summary.php:274
msgid "Employees"
msgstr "員工"

#: admin/users/one.php:123 admin/users/some.php:154
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: plugins/info/edit-definitions.php:262
msgid "Enabled<"
msgstr "啟用<"

#: reports/activity-summary.php:99 reports/activitytimes.php:49
#: reports/activitytimes.php:70 reports/audit-items.php:41
#: reports/completed-items.php:66 reports/completed-items.php:193
#: reports/completed-items.php:244 reports/open-items.php:181
#: reports/open-items.php:230 reports/overdue-email.php:70
#: reports/overdue-items.php:196 reports/overdue-items.php:247
msgid "End"
msgstr "結束"

#: activities/recurrence_sidebar.php:286
msgid "End After "
msgstr "結束晚於"

#: plugins/cti/cdr.php:152
msgid "End Date"
msgstr "結束/到期時間"

#: activities/recurrence_sidebar.php:293
msgid "End on "
msgstr "結束在"

#: activities/recurrence_sidebar.php:284 campaigns/one.php:140
#: campaigns/some.php:284
msgid "Ends"
msgstr "結束"

#: campaigns/edit.php:98 campaigns/new.php:91
msgid "Ends On"
msgstr "結束在"

#: admin/users/some.php:147
msgid "English"
msgstr "英語"

#: contacts/sidebar.php:181
msgid "Enter Cell"
msgstr "輸入手機"

#: contacts/sidebar.php:180
msgid "Enter Cell Phone"
msgstr "輸入手機"

#: contacts/sidebar.php:154
msgid "Enter Email Address"
msgstr "輸入 Email 地址"

#: contacts/sidebar.php:190 contacts/sidebar.php:191
msgid "Enter Home Phone"
msgstr "輸入家庭電話"

#: admin/country-address-format/edit.php:64
msgid "Enter New format"
msgstr "輸入新格式"

#: contacts/new.php:200
msgid "Enter New or Edit Existing Address"
msgstr "輸入新的或是編輯已經存在的地址"

#: contacts/sidebar.php:170 contacts/sidebar.php:171
msgid "Enter Work Phone"
msgstr "輸入工作電話"

#: reports/completed-items.php:285 reports/open-items.php:322
#: reports/overdue-items.php:291 reports/overdue-items.php:339
msgid "Entered"
msgstr "輸入成功"

#: activities/one.php:616
msgid "Entered By"
msgstr "輸入者"

#: admin/country-address-format/edit.php:72
msgid "Error. No Data."
msgstr "錯誤。沒有資料。"

#: activities/one.php:34 activities/recurrence_sidebar.php:38
msgid "Error: No Activity ID Specified"
msgstr "錯誤：未指定事項 ID "

#: include/utils-recurrence.php:182
msgid "Error: No period selected for recurring activity."
msgstr "錯誤：沒有為重複事項選擇週期。"

#: admin/users/change-owner-2.php:36
msgid "Error: No user selected"
msgstr "錯誤：沒有使用者被選取"

#: plugins/info/edit-definitions.php:78
msgid "Error: Unreconised Element Type"
msgstr "錯誤：無法分辨的基本類型"

#: locale/datastrings.php:59
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: activities/recurrence_sidebar.php:208 activities/recurrence_sidebar.php:221
#: activities/recurrence_sidebar.php:230 activities/recurrence_sidebar.php:252
msgid "Every "
msgstr "每 "

#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:86
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:86
msgid "Exclude Closed Opportunities"
msgstr "排除已經結束的機會"

#: admin/crm-statuses/some.php:71
msgid "Existing CRM Statuses"
msgstr "顧客關係狀態"

#: include/utils-interface.php:973
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#: locale/datastrings.php:60 plugins/cti/cdr.php:295
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: admin/index.php:95
msgid "Export Companies with address and phone info"
msgstr "匯出包含地址和電話資訊的公司清單"

#: admin/index.php:85
msgid "Export Companies/Contacts"
msgstr "匯出公司/連絡人清單"

#: admin/index.php:90
msgid "Export Companies/Contacts as LDAP/LDIF"
msgstr "把公司/連絡人清單匯出為 LDAP/LDIF 格式"

#: companies/one.php:284 plugins/cti/setup.php:103
msgid "Extension"
msgstr "擴充"

#: plugins/cti/update-company-phone-numbers.php:54
msgid "Extension2: "
msgstr "擴充二："

#: plugins/cti/update-company-phone-numbers.php:43
msgid "Extension: "
msgstr "擴充："

#: admin/import/import-companies-2.php:147
#: admin/import/import-companies-3.php:188
msgid "External Ref 1"
msgstr "外部參考1"

#: admin/import/import-companies-2.php:148
#: admin/import/import-companies-3.php:189
msgid "External Ref 2"
msgstr "外部參考2"

#: admin/import/import-companies-2.php:149
#: admin/import/import-companies-3.php:190
msgid "External Ref 3"
msgstr "外部參考3"

#: activities/new-2.php:191
msgid "Failed to add activity"
msgstr "加入事項失敗"

#: contacts/new-2.php:160
msgid "Failed to add contact"
msgstr "加入連絡人失敗"

#: admin/activity-types/one_activity_participant_position.php:35
#: admin/activity-types/one_activity_participant_position.php:44
msgid "Failed to add participant position"
msgstr "加入參與人位置失敗"

#: admin/users/edit-2.php:84 admin/users/edit-2.php:86
msgid "Failed to add user to group."
msgstr "把使用者加入到組失敗"

#: admin/acl/edit_GroupUser.php:59 admin/users/edit-2.php:59
msgid "Failed to add user to role in group."
msgstr "把使用者加入到組角色失敗"

#: admin/activity-types/one_activity_participant_position.php:54
msgid "Failed to edit position, no position id specified"
msgstr "編輯位置失敗，沒有指定位置 ID"

#: activities/edit_activity_recurrence.php:78
#: activities/new_activity_participant.php:46
msgid "Failed to find activity"
msgstr "搜尋事項失敗"

#: admin/import/import-companies-3.php:537
#: admin/import/import-companies-3.php:659
msgid "Failed to get country. Using default country"
msgstr "獲取國家失敗"

#: companies/one.php:38
msgid "Failed to provide a company identifier, failing"
msgstr "無法提供公司 ID，失敗"

#: admin/system-parameters/admin-prefs.php:50 admin/users/user_prefs.php:48
msgid "Failed to set preference value for preference"
msgstr "設定偏好設定值失敗"

#: include/utils-companies.php:391 include/utils-companies.php:400
msgid "Failed to upgrade company entry for unknown company."
msgstr "失敗，無法升級不明公司條目。"

#: admin/system-parameters/one.php:48 admin/system-parameters/one.php:54
msgid "Failure to get system parameter "
msgstr "獲取系統參數失敗"

#: locale/datastrings.php:61
msgid "Fair"
msgstr "普通"

#: admin/import/import-companies-2.php:100
#: admin/import/import-companies-2.php:143
#: admin/import/import-companies-3.php:141
#: admin/import/import-companies-3.php:184 companies/edit.php:152
#: companies/new.php:140 companies/one.php:526 companies/sidebar.php:61
#: companies/some.php:249 companies/some.php:252 companies/some.php:720
#: contacts/edit.php:222 contacts/new.php:223 contacts/one.php:330
#: plugins/phone/companies_one.php:517 plugins/phone/contacts_one.php:379
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: locale/datastrings.php:62
msgid "Feature Request"
msgstr "功能要求"

#: locale/datastrings.php:63
msgid "Feature Request Closed"
msgstr "功能要求關閉"

#: locale/datastrings.php:64
msgid "Feature Request In Progress"
msgstr "功能要求處理中"

#: locale/datastrings.php:65
msgid "Feature Requests"
msgstr "功能要求"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "February"
msgstr "二月"

#: contacts/edit.php:240 contacts/new.php:246 contacts/one.php:100
#: plugins/phone/contacts_one.php:90
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:82
msgid "Field"
msgstr "使用者欄位"

#: admin/import/import-companies.php:85
msgid "Field Delimiter"
msgstr "欄位定義符號"

#: admin/import/import-companies.php:81 locale/datastrings.php:66
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: files/some.php:405
msgid "File Description"
msgstr "檔案描述"

#: files/one.php:98
msgid "File Details"
msgstr "檔案細節"

#: admin/import/import-companies.php:93
msgid "File Format"
msgstr "檔案格式"

#: files/some.php:403 files/some.php:483
msgid "File ID"
msgstr "檔案 ID"

#: files/edit-form.php:35 files/one.php:113
msgid "File Information"
msgstr "檔案資訊"

#: files/some.php:406
msgid "File Name"
msgstr "檔案名稱"

#: files/some.php:404
msgid "File Summary"
msgstr "檔案摘要"

#: files/new.php:108
msgid "File added successfully"
msgstr "檔案已加入"

#: files/edit-2.php:78 files/edit-2.php:109
msgid "File was updated successfully."
msgstr "檔案升級成功。"

#: files/one.php:120
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: files/sidebar.php:61 files/some.php:386 include/utils-interface.php:396
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: activities/activities-widget.php:80 activities/activities-widget.php:739
#: activities/activities-widget.php:778
msgid "Filter Activities"
msgstr "過濾事項"

#: locale/datastrings.php:67
msgid "Finance"
msgstr "金融"

#: campaigns/categories.php:106 cases/categories.php:106
#: companies/categories.php:110 contacts/categories.php:112
#: locale/datastrings.php:68 opportunities/categories.php:106
msgid "Finished"
msgstr "結束"

#: admin/import/import-companies-2.php:94
#: admin/import/import-companies-3.php:135 admin/users/one.php:107
#: admin/users/self.php:72 admin/users/some.php:130 companies/new.php:241
#: contacts/edit.php:159 contacts/new.php:176 contacts/some.php:278
msgid "First Names"
msgstr "名"

#: activities/edit-2.php:551
msgid "Follow-up"
msgstr "後續行動"

#: include/utils-misc.php:1969
msgid "Forked from old workflow"
msgstr "從舊工作流程分支"

#: include/utils-misc.php:1963
msgid "Forked workflow process"
msgstr "分出來的工作流程處理序"

#: reports/company-contacts-printout.php:226
msgid "Format for Printer"
msgstr "印表機格式"

#: companies/addresses.php:69
msgid "Formatted Address"
msgstr "格式化的地址"

#: admin/relationship-types/some.php:54
msgid "Formatting"
msgstr "格式"

#: contacts/one.php:178
msgid "Former Companies"
msgstr "前公司"

#: companies/former-names.php:88 companies/one.php:342
#: plugins/phone/companies_one.php:267
msgid "Former Name"
msgstr "曾用名"

#: companies/former-names.php:64 companies/former-names.php:77
#: companies/former-names.php:84
msgid "Former Names"
msgstr "曾用名"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Fri"
msgstr "週五"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: email/email-2.php:199 email/one-template.php:73
#: include/utils-activities.php:640
msgid "From"
msgstr "來源於"

#: admin/relationship-types/one.php:69 admin/relationship-types/some.php:82
msgid "From Text"
msgstr "來源於文字"

#: admin/relationship-types/one.php:61 admin/relationship-types/some.php:74
msgid "From What Table"
msgstr "從哪個表格來"

#: admin/export/export-companies.php:26
msgid "Full Export"
msgstr "完整匯出"

#: admin/account-statuses/one.php:61 admin/account-statuses/some.php:69
#: admin/activity-resolution-types/some.php:80 admin/activity-types/one.php:63
#: admin/activity-types/some.php:77 admin/campaign-statuses/one.php:59
#: admin/campaign-statuses/some.php:69 admin/campaign-types/one.php:56
#: admin/campaign-types/some.php:67 admin/case-priorities/one.php:59
#: admin/case-priorities/some.php:69 admin/case-statuses/one.php:138
#: admin/case-statuses/some.php:144 admin/case-types/one.php:58
#: admin/case-types/some.php:67 admin/categories/one.php:97
#: admin/categories/some.php:68 admin/company-sources/one.php:61
#: admin/company-sources/some.php:71 admin/company-types/one.php:55
#: admin/company-types/some.php:66 admin/crm-statuses/one.php:56
#: admin/crm-statuses/some.php:95 admin/industries/one.php:55
#: admin/industries/some.php:66 admin/opportunity-statuses/one.php:138
#: admin/opportunity-statuses/some.php:147 admin/ratings/one.php:55
#: admin/ratings/some.php:70 admin/users/some.php:91 admin/users/some.php:103
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: admin/account-statuses/one.php:65 admin/activity-types/one.php:67
#: admin/campaign-statuses/one.php:63 admin/campaign-types/one.php:60
#: admin/case-priorities/one.php:63 admin/case-statuses/one.php:142
#: admin/case-types/one.php:62 admin/categories/one.php:101
#: admin/company-sources/one.php:65 admin/company-types/one.php:59
#: admin/crm-statuses/one.php:60 admin/industries/one.php:59
#: admin/opportunity-statuses/one.php:142 admin/ratings/one.php:59
msgid "Full Plural"
msgstr "複數全稱"

#: admin/account-statuses/some.php:73 admin/activity-types/some.php:81
#: admin/campaign-statuses/some.php:73 admin/campaign-types/some.php:71
#: admin/case-priorities/some.php:73 admin/case-statuses/some.php:152
#: admin/case-types/some.php:71 admin/categories/some.php:72
#: admin/company-sources/some.php:75 admin/company-types/some.php:70
#: admin/crm-statuses/some.php:99 admin/industries/some.php:70
#: admin/opportunity-statuses/some.php:151 admin/ratings/some.php:74
msgid "Full Plural Name"
msgstr "複數的全名"

#: admin/users/one.php:119 admin/users/self.php:86 admin/users/some.php:150
msgid "GMT Offset"
msgstr "時區偏移"

#: contacts/edit.php:235 contacts/new.php:241 contacts/one.php:279
#: plugins/phone/contacts_one.php:322
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: admin/export/export-companies.php:152 reports/activity-summary.php:131
msgid "Generate a CSV file"
msgstr "產生一個 CSV 檔案"

#: admin/acl/acl_results.php:146
msgid "Get list of objects for a user"
msgstr "獲取一個使用者的物件清單"

#: reports/activitytimes.php:58 reports/audit-items.php:57
#: reports/companies-list.php:119 reports/completed-items.php:114
#: reports/index.php:191 reports/open-items.php:98
#: reports/overdue-items.php:113
msgid "Go"
msgstr "執行"

#: locale/datastrings.php:69
msgid "Good"
msgstr "好"

#: locale/datastrings.php:70
msgid "Government"
msgstr "政府"

#: reports/index.php:36
msgid "Graphs"
msgstr "圖表"

#: admin/acl/GroupGroup_list.php:41 admin/acl/GroupMember_list.php:50
#: admin/acl/GroupUser_list.php:52 admin/users/user_roles_sidebar.php:70
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: admin/acl/GroupGroup_list.php:61
msgid "Group Groups"
msgstr "群組歸組"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:56 admin/acl/GroupUser_list.php:55
msgid "Group ID"
msgstr "群組 ID"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:81
msgid "Group Member Criteria"
msgstr "群組成員標準"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:54
msgid "Group Member ID"
msgstr "群組成員 ID"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:68
msgid "Group Members"
msgstr "群組成員"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:52
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: admin/acl/GroupUser_list.php:76
msgid "Group Users"
msgstr "群組使用者"

#: admin/acl/Groups_list.php:58
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: contacts/sidebar.php:70 files/sidebar.php:10
#: include/categories-sidebar.php:10 include/utils-misc.php:28
#: include/utils-relationships.php:5 notes/sidebar.php:9
#: relationships/sidebar.php:5
msgid "Hacking attempt"
msgstr "駭客嘗試"

#: locale/datastrings.php:71
msgid "Healthcare"
msgstr "醫療"

#: locale/datastrings.php:72
msgid "Help Item"
msgstr "輔助項"

#: locale/datastrings.php:73
msgid "Help Items"
msgstr "輔助項"

#: include/classes/Pager/GUP_Pager.php:147
#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:207
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: opportunities/some.php:361
msgid "Hide Closed"
msgstr "隱藏完畢"

#: install/data.php:2825
msgid "Hide Sourceforge Image"
msgstr "隱藏 Sourceforge 圖像"

#: install/data.php:2828
msgid "Hides the SourceForge Image which appears at the bottom of every page"
msgstr "隱藏每頁底部出現的 SourceForge 圖像"

#: locale/datastrings.php:74
msgid "High"
msgstr "高"

#: locale/datastrings.php:75
msgid "Hold"
msgstr "延期"

#: include/utils-interface.php:389 private/home.php:171
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: contacts/edit.php:193 contacts/new.php:301 contacts/one.php:389
msgid "Home Address"
msgstr "首頁地址"

#: admin/import/import-companies-2.php:99
#: admin/import/import-companies-3.php:140 companies/new.php:261
#: contacts/edit.php:218 contacts/new.php:219 contacts/one.php:321
#: contacts/sidebar.php:185 contacts/some.php:126
#: plugins/phone/contacts_one.php:367
msgid "Home Phone"
msgstr "住家電話"

#: reports/index.php:79
msgid "How many cases are in each stage of the case resolution process?"
msgstr "在每個案例決議程序階段中各有多少個案例?"

#: reports/index.php:47
msgid "How many companies are in each industry?"
msgstr "每個行業裡有多少公司？"

#: reports/index.php:51
msgid "How many of your accounts come from each source?"
msgstr "從每個來源，您各得到了多少帳號？"

#: reports/index.php:60
msgid "How many opportunities are in each stage of the sales closing process?"
msgstr "在每個銷售階段，各有多少個機會？"

#: reports/index.php:68
msgid "How many opportunities are tied to companies in each industry?"
msgstr "每個行業裡，有多少機會和該行業的公司繫結了？"

#: reports/index.php:64
msgid ""
"How much potential revenue is in each stage of the sales closing process?"
msgstr "在每個銷售階段，各有多少潛在收益？"

#: reports/index.php:72
msgid "How much potential revenue is tied to companies in each industry?"
msgstr "多少潛在收益和各行業的公司相關？"

#: admin/import/import-companies-3.php:444 include/utils-misc.php:654
msgid "I tried to execute:"
msgstr "我試著執行了："

#: activities/one.php:197 admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:47
#: admin/acl/ControlledObject_list.php:39 admin/acl/GroupGroup_list.php:40
#: admin/acl/Groups_list.php:45 admin/acl/Permission_list.php:47
#: admin/acl/Role_list.php:39 admin/acl/data_source_list.php:40
#: files/one.php:116 files/sidebar.php:94 files/some.php:345
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: plugins/idphoto/setup.php:28 plugins/idphoto/setup.php:33
msgid "ID Photo"
msgstr "ID 照片"

#: calendar/Calendar_View.php:148
msgid "Iconic View "
msgstr "圖示檢視"

#: admin/acl/ControlledObject_list.php:42
msgid "Identifying Field"
msgstr "辨認欄位中"

#: admin/import/import-companies-2.php:334
#: admin/import/import-companies.php:28 admin/import/import-companies.php:149
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: admin/import/import-companies.php:78
msgid "Import Companies"
msgstr "匯入公司"

#: admin/index.php:80
msgid "Import Companies/Contacts"
msgstr "匯入公司/連絡人"

#: admin/import/import-companies-3.php:95
msgid "Import Data"
msgstr "匯入資料"

#: admin/index.php:76
msgid "Import/Export"
msgstr "匯入/匯出"

#: admin/import/import-companies-3.php:105
msgid "Imported Data"
msgstr "匯入資料"

#: locale/datastrings.php:76
msgid "In Progress"
msgstr "處理中"

#: reports/activity-summary.php:116
msgid "Include company profile"
msgstr "包含公司簡介"

#: reports/activity-summary.php:120
msgid "Include number of employees"
msgstr "包含員工人數"

#: reports/activity-summary.php:124
msgid "Include revenue"
msgstr "包含營收"

#: admin/index.php:214 admin/industries/some.php:43
msgid "Industries"
msgstr "行業"

#: admin/import/import-companies.php:137 companies/edit.php:140
#: companies/new.php:124 companies/one.php:496 companies/some-advanced.php:338
#: companies/some.php:552 companies/some.php:692 companies/some.php:899
#: plugins/phone/companies_one.php:487
msgid "Industry"
msgstr "行業"

#: admin/industries/one.php:36
msgid "Industry Details"
msgstr "行業詳情"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:75
msgid "Inheritable"
msgstr "可繼承"

#: admin/acl/one_RolePermission.php:67
msgid "Inheritable Flag"
msgstr "可繼承標記"

#: activities/one.php:590
msgid "Insert Log"
msgstr "插入日誌"

#: install/data.php:2893
msgid "Insert method used when no Company is defined for a new Contact"
msgstr "沒有給新連絡人定義公司時所使用的插入方法"

#: private/home.php:49
msgid ""
"Installation of database tables must be completed before using XRMS.  Please "
"read the README and then run install/install.php."
msgstr ""
"在使用 XRMS 之前，必須完成資料庫表格安裝。請閱讀 README 檔案然後執行 install/"
"install.php"

#: locale/datastrings.php:77
msgid "Insurance"
msgstr "保險"

#: admin/import/import-companies-2.php:110
#: admin/import/import-companies-3.php:151 contacts/edit.php:256
#: contacts/new.php:236 contacts/new.php:262 contacts/one.php:338
#: plugins/phone/contacts_one.php:385
msgid "Interests"
msgstr "興趣愛好"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "January"
msgstr "一月"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "July"
msgstr "七月"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "June"
msgstr "六月"

#: plugins/info/edit-definitions.php:255
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: admin/users/some.php:146 install/data.php:2814
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: plugins/cti/cdr.php:272
msgid "Last App"
msgstr "最後的應用程式"

#: plugins/cti/cdr.php:273
msgid "Last Data"
msgstr "最後的資料"

#: campaigns/one.php:152 cases/one.php:199 companies/one.php:655
#: contacts/one.php:430 opportunities/one.php:272
#: plugins/phone/companies_one.php:541 plugins/phone/contacts_one.php:480
msgid "Last Modified"
msgstr "最後修改"

#: activities/one.php:621
msgid "Last Modified By"
msgstr "最後修改人是"

#: admin/import/import-companies-2.php:95
#: admin/import/import-companies-3.php:136 admin/users/one.php:103
#: admin/users/self.php:68 admin/users/some.php:126 companies/new.php:245
#: contacts/edit.php:163 contacts/new.php:180 contacts/some.php:277
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: activities/one.php:201
msgid "Last modified by"
msgstr "最後修改人是"

#: locale/datastrings.php:78
msgid "Lead"
msgstr "提示"

#: locale/datastrings.php:79
msgid "Leads"
msgstr "提示"

#: locale/datastrings.php:80
msgid "Legal"
msgstr "法律事務"

#: admin/import/import-companies-2.php:145
#: admin/import/import-companies-3.php:186 companies/edit.php:120
#: companies/new.php:108 companies/one.php:483 companies/some.php:218
#: companies/some.php:654 plugins/phone/companies_one.php:473
msgid "Legal Name"
msgstr "法定正式名稱"

#: calendar/Calendar_View.php:514
msgid "Legend"
msgstr "圖例"

#: reports/audit-items.php:90
msgid "Line"
msgstr "線"

#: admin/import/import-companies-2.php:119
#: admin/import/import-companies-2.php:130
#: admin/import/import-companies-3.php:160
#: admin/import/import-companies-3.php:171 companies/edit-address.php:79
#: companies/new.php:204 companies/one-address.php:77 companies/some.php:353
#: companies/some.php:806 contacts/edit-address.php:197 contacts/new.php:307
msgid "Line 1"
msgstr "第 1 列"

#: admin/import/import-companies-2.php:120
#: admin/import/import-companies-2.php:131
#: admin/import/import-companies-3.php:161
#: admin/import/import-companies-3.php:172 companies/edit-address.php:83
#: companies/new.php:208 companies/one-address.php:78 companies/some.php:360
#: companies/some.php:810 contacts/edit-address.php:201 contacts/new.php:311
msgid "Line 2"
msgstr "第 2 列"

#: admin/case-statuses/one.php:177
msgid "Link Workflow Activity To Case Status"
msgstr "把工作流程事項連到案例狀態"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:178
msgid "Link Workflow Activity To Opportunity Status"
msgstr "把工作流程事項連到機會狀態"

#: relationships/sidebar.php:107
msgid "Linked Relationships"
msgstr "繫結的關係"

#: admin/activity-templates/some.php:63
msgid "Linked Table"
msgstr "繫結的表格"

#: reports/index.php:131
msgid ""
"List Activiites by Start, End, and User (also shows Duration, Company and "
"Contact)"
msgstr "按照開始、結束和使用者列出事項 (同時顯示時期、公司和連絡人)"

#: reports/index.php:179
msgid "List Audit Items by Date and User"
msgstr "按照日期和使用者排列監查項目"

#: reports/index.php:155
msgid "List Completed Items by Date Range, User and Type"
msgstr "按照日期範圍、使用者和類型列出完成的項目"

#: reports/index.php:147
msgid "List Open Items by User and Type"
msgstr "按照使用者和類型列出待處理的項目"

#: reports/index.php:139
msgid "List Overdue Items by User and Type"
msgstr "按照使用者和類型列出逾期的項目"

#: calendar/Calendar_View.php:143
msgid "List View "
msgstr "清單檢視"

#: reports/index.php:101
msgid "List of companies, addresses and phone numbers"
msgstr "公司、地址、和電話號碼清單清單"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:206
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: activities/one.php:606
msgid "Local Time"
msgstr "本地時間"

#: activities/some.php:338
msgid "Local Time Between"
msgstr "本地時間介於"

#: activities/one.php:597
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: include/utils-interface.php:347
msgid "Logged in as"
msgstr "登入為"

#: include/utils-interface.php:348
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: admin/case-statuses/one.php:150 admin/opportunity-statuses/one.php:150
msgid "Long Description"
msgstr "長段描述"

#: locale/datastrings.php:81
msgid "Low"
msgstr "慢"

#: plugins/cti/setup.php:109
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

#: plugins/mrtg/setup.php:36
msgid "MRTG"
msgstr "MRTG"

#: admin/import/import-companies-2.php:109
#: admin/import/import-companies-3.php:150
msgid "MSN"
msgstr "MSN"

#: plugins/phone/contacts_one.php:399
msgid "MSN IM"
msgstr "MSN 即時通訊"

#: locale/datastrings.php:82
msgid "Magazine"
msgstr "雜誌"

#: locale/datastrings.php:83
msgid "Mail"
msgstr "郵件"

#: activities/activities-widget.php:488 activities/participant_sidebar.php:84
#: campaigns/some.php:306 cases/some.php:350 companies/one.php:323
#: companies/some-advanced.php:365 companies/some.php:931
#: contacts/edit.php:290 contacts/some.php:398 opportunities/some.php:464
#: plugins/phone/companies_one.php:629 relationships/sidebar.php:336
#: relationships/sidebar.php:338
msgid "Mail Merge"
msgstr "合併郵件"

#: include/utils-addresses.php:157 include/utils-addresses.php:166
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: contacts/edit.php:239 contacts/new.php:245 contacts/one.php:103
#: plugins/phone/contacts_one.php:93
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: admin/index.php:103 include/categories-sidebar.php:61
#: plugins/phone/companies_one.php:722 plugins/phone/contacts_one.php:546
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: admin/account-statuses/some.php:36
msgid "Manage Account Statuses"
msgstr "管理帳號狀態"

#: admin/activity-resolution-types/some.php:43
msgid "Manage Activity Resolution Types"
msgstr "管理事項解決方案類型"

#: admin/activity-templates/some.php:48
msgid "Manage Activity Templates"
msgstr "事項範本管理"

#: admin/activity-types/some.php:43
msgid "Manage Activity Types"
msgstr "事項類型管理"

#: admin/crm-statuses/some.php:61
msgid "Manage CRM Statuses"
msgstr "客戶關係狀態管理"

#: admin/campaign-statuses/some.php:36
msgid "Manage Campaign Statuses"
msgstr "行銷狀態管理"

#: admin/campaign-types/some.php:34
msgid "Manage Campaign Types"
msgstr "行銷類型管理"

#: admin/case-priorities/some.php:36
msgid "Manage Case Priorities"
msgstr "案例優先等級管理"

#: admin/case-statuses/some.php:84
msgid "Manage Case Statuses"
msgstr "案例狀態管理"

#: admin/case-types/some.php:34
msgid "Manage Case Types"
msgstr "案例類型管理"

#: admin/categories/some.php:35 campaigns/categories.php:85
#: campaigns/categories.php:95 cases/categories.php:85 cases/categories.php:95
#: companies/categories.php:89 companies/categories.php:99
#: contacts/categories.php:91 contacts/categories.php:101
#: opportunities/categories.php:85 opportunities/categories.php:95
msgid "Manage Categories"
msgstr "類別管理"

#: admin/company-sources/some.php:38
msgid "Manage Company Sources"
msgstr "公司來源管理"

#: admin/company-types/some.php:33
msgid "Manage Company Types"
msgstr "公司類型管理"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:30
#: admin/acl/xrms_acl_nav.php:8
msgid "Manage Controlled Object Relationships"
msgstr "管理可控物件關係"

#: admin/acl/ControlledObject_list.php:31 admin/acl/xrms_acl_nav.php:7
msgid "Manage Controlled Objects"
msgstr "管理可控制的物件"

#: admin/acl/data_source_list.php:31 admin/acl/xrms_acl_nav.php:16
msgid "Manage Data Sources"
msgstr "管理資料來源"

#: admin/acl/GroupGroup_list.php:31 admin/acl/xrms_acl_nav.php:11
msgid "Manage Group Groups"
msgstr "群組管理"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:32 admin/acl/xrms_acl_nav.php:12
msgid "Manage Group Members"
msgstr "管理群組成員"

#: admin/acl/GroupUser_list.php:31 admin/acl/xrms_acl_nav.php:10
msgid "Manage Group Users"
msgstr "管理群組使用者"

#: admin/acl/Groups_list.php:29 admin/acl/xrms_acl_nav.php:9
msgid "Manage Groups"
msgstr "管理群組"

#: admin/industries/some.php:33
msgid "Manage Industries"
msgstr "行業管理"

#: admin/opportunity-statuses/some.php:92
msgid "Manage Opportunity Statuses"
msgstr "管理機會狀態"

#: admin/acl/Permission_list.php:30
msgid "Manage Permission"
msgstr "權限管理"

#: admin/acl/xrms_acl_nav.php:13
msgid "Manage Permissions"
msgstr "權限管理"

#: admin/acl/role_permission_grid.php:37
msgid "Manage Permissions for Role"
msgstr "按角色管理權限"

#: admin/ratings/some.php:37
msgid "Manage Ratings"
msgstr "評價管理"

#: admin/relationship-types/some.php:38
msgid "Manage Relationship Types"
msgstr "關係類型管理"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:30 admin/acl/xrms_acl_nav.php:14
msgid "Manage Role Permissions"
msgstr "角色權限管理"

#: admin/acl/xrms_acl_nav.php:15
msgid "Manage Role Permissions in Grid"
msgstr "以網格方式管理角色權限"

#: admin/acl/Role_list.php:31 admin/acl/xrms_acl_nav.php:6
msgid "Manage Roles"
msgstr "角色管理"

#: admin/salutations/some.php:36
msgid "Manage Salutations"
msgstr "稱呼管理"

#: admin/system-parameters/some.php:36
msgid "Manage System Parameters"
msgstr "系統參數管理"

#: admin/users/some.php:78
msgid "Manage Users"
msgstr "使用者管理"

#: admin/acl/index.php:59
msgid "Manage XRMS ACL"
msgstr "管理 XRMS ACL 存取控制清單 "

#: locale/datastrings.php:84
msgid "Managed By"
msgstr "管理人是"

#: locale/datastrings.php:85
msgid "Manages"
msgstr "管理"

#: locale/datastrings.php:86
msgid "Manufactures for"
msgstr "為…製造"

#: locale/datastrings.php:87
msgid "Manufacturing"
msgstr "製造業"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "March"
msgstr "三月"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "May"
msgstr "五月"

#: reports/index.php:184
msgid "Measure performance of users over a selectable timeframe"
msgstr "根據選取的時間段評價使用者的表現"

#: campaigns/some.php:236
msgid "Media"
msgstr "媒介"

#: locale/datastrings.php:88
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: email/email-4.php:254 email/email-4.php:264
msgid "Messages Sent"
msgstr "已傳送訊息"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Mon"
msgstr "週一"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: plugins/dunfinder/dunfinder.php:60
msgid "Monitor"
msgstr "監視"

#: calendar/Calendar_View.php:145
msgid "Month View "
msgstr "月檢視"

#: activities/recurrence_sidebar.php:229
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: relationships/new-relationship-2.php:135
msgid "More Info"
msgstr "更多資訊"

#: admin/activity-resolution-types/some.php:57
#: admin/activity-types/some.php:57 admin/case-statuses/some.php:115
#: admin/crm-statuses/some.php:75 admin/opportunity-statuses/some.php:125
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: plugins/mrtg/mrtg.php:19
msgid "Multi Router Traffic Grapher"
msgstr "MRTG 多路徑流量圖示"

#: activities/activities-pager-functions.php:56 locale/datastrings.php:89
#: plugins/phone/contacts_one.php:160
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: reports/completed-items.php:224
msgid "NO COMPLETED ACTIVITIES for"
msgstr "沒有已完成的事項"

#: reports/completed-items.php:266
msgid "NO COMPLETED CAMPAIGNS for"
msgstr "沒有已完成的行銷"

#: reports/completed-items.php:361
msgid "NO COMPLETED CASES for"
msgstr "沒有已完成的案例"

#: reports/completed-items.php:315
msgid "NO COMPLETED OPPORTUNITIES for"
msgstr "沒有已完成的機會"

#: reports/open-items.php:212
msgid "NO OPEN ACTIVITIES for"
msgstr "沒有待處理的事項"

#: reports/open-items.php:254
msgid "NO OPEN CAMPAIGNS for"
msgstr "沒有待處理的行銷"

#: reports/open-items.php:351
msgid "NO OPEN CASES for"
msgstr "沒有待處理的案例"

#: reports/open-items.php:303
msgid "NO OPEN OPPORTUNITIES for"
msgstr "沒有待處理的機會"

#: reports/overdue-items.php:228
msgid "NO OVERDUE ACTIVITIES for"
msgstr "沒有逾期的事項"

#: reports/overdue-items.php:270
msgid "NO OVERDUE CAMPAIGNS for"
msgstr "沒有逾期的行銷"

#: reports/overdue-items.php:367
msgid "NO OVERDUE CASES for"
msgstr "沒有逾期的案例"

#: reports/overdue-items.php:319
msgid "NO OVERDUE OPPORTUNITIES for"
msgstr "沒有逾期的機會"

#: activities/participant_sidebar.php:60 admin/acl/Groups_list.php:44
#: admin/acl/Permission_list.php:45 admin/acl/Role_list.php:38
#: admin/account-statuses/some.php:49
#: admin/activity-resolution-types/some.php:56
#: admin/activity-templates/some.php:61 admin/activity-types/some.php:56
#: admin/campaign-statuses/some.php:49 admin/campaign-types/some.php:47
#: admin/case-priorities/some.php:49 admin/case-statuses/some.php:113
#: admin/case-types/some.php:47 admin/categories/some.php:48
#: admin/company-sources/some.php:51 admin/company-types/some.php:46
#: admin/crm-statuses/some.php:74 admin/industries/some.php:46
#: admin/opportunity-statuses/some.php:123 admin/ratings/some.php:50
#: admin/relationship-types/some.php:51 admin/salutations/some.php:49
#: companies/divisions.php:106 companies/one.php:279 contacts/one.php:275
#: contacts/some.php:370 email/templates.php:65
#: opportunities/opportunity-view.php:53
#: plugins/info/edit-definitions-2.php:81 plugins/phone/companies_one.php:644
#: plugins/phone/contacts_one.php:316 relationships/edit.php:58
#: reports/audit-items.php:95
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: install/data.php:2848
msgid "Name Contains"
msgstr "名稱包括"

#: install/data.php:2850
msgid "Name Ends With"
msgstr "名稱結尾是"

#: install/data.php:2851
msgid "Name Exactly Matches"
msgstr "名稱完全匹配"

#: install/data.php:2849
msgid "Name Starts With"
msgstr "名稱開始為"

#: contacts/transfer.php:48
msgid "Name or ID"
msgstr "名稱或 ID "

#: locale/datastrings.php:90
msgid "Negotiation"
msgstr "談判"

#: admin/country-address-format/edit.php:68 locale/datastrings.php:91
#: notes/sidebar.php:200 plugins/info/one.php:203 plugins/info/sidebar.php:187
#: plugins/phone/companies_one.php:651
msgid "New"
msgstr "新增"

#: activities/activities-widget.php:656
msgid "New Activity"
msgstr "新增事項"

#: companies/addresses.php:202
msgid "New Address"
msgstr "新增地址"

#: locale/datastrings.php:92
msgid "New Bug Report"
msgstr "新增錯誤報告"

#: companies/one-address.php:38
msgid "New Business Address"
msgstr "新增商務地址"

#: campaigns/new.php:47
msgid "New Campaign"
msgstr "新增行銷事項"

#: cases/new.php:95
msgid "New Case"
msgstr "新增案例"

#: companies/new.php:88 companies/some-advanced.php:385 companies/some.php:955
#: contacts/new_contact_company_select.php:53
#: contacts/new_contact_company_select.php:79
msgid "New Company"
msgstr "新增公司"

#: install/data.php:2895
msgid "New Company uses Contact Name"
msgstr "新公司使用連絡人名稱"

#: contacts/some.php:427
msgid "New Contact"
msgstr "新增連絡人"

#: contacts/new.php:157
msgid "New Contact for"
msgstr "新增連絡人於"

#: companies/divisions.php:76
msgid "New Division"
msgstr "新增部門"

#: locale/datastrings.php:93
msgid "New Feature Request"
msgstr "新增功能要求"

#: companies/one-address.php:53
msgid "New Home Address"
msgstr "新增家庭地址"

#: opportunities/new.php:87
msgid "New Opportunity"
msgstr "新增機會"

#: admin/users/change-owner.php:50
msgid "New Owner"
msgstr "新增擁有人"

#: admin/users/change-password.php:45
msgid "New Password"
msgstr "新增密碼"

#: relationships/sidebar.php:330
msgid "New Relationship"
msgstr "新增關係"

#: include/utils-companies.php:391
msgid "New contacts with no company will be attach to Company:"
msgstr "沒有公司的新連絡人會被加入此公司："

#: include/utils-misc.php:1953
msgid "New workflow process"
msgstr "新增工作流程程序"

#: plugins/phone/companies_one.php:630
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:35 admin/acl/one_RolePermission.php:66
msgid "No"
msgstr "不"

#: plugins/phone/companies_one.php:415
msgid "No Activities"
msgstr "無事項"

#: reports/audit-items.php:168
msgid "No Activity."
msgstr "無事項"

#: include/utils-interface.php:44
msgid "No Case To Delete."
msgstr "沒有可刪除的案例"

#: contacts/sidebar.php:202
msgid "No Contact Selected."
msgstr "沒有選擇到連絡人"

#: plugins/phone/companies_one.php:419
msgid "No Contacts"
msgstr "無連絡人"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:95
msgid "No Criteria Defined"
msgstr "沒有定義規則"

#: include/utils-files.php:143
msgid "No File Upload information Given"
msgstr "沒有檔案上傳的資訊"

#: activities/participant_sidebar.php:57
msgid "No Participants"
msgstr "沒有參與者"

#: activities/some.php:413 campaigns/some.php:256 cases/some.php:281
#: companies/some.php:864 contacts/some.php:326 files/some.php:444
#: opportunities/some.php:381
msgid "No Saved Searches"
msgstr "沒有已儲存的搜尋"

#: plugins/phone/companies_one.php:431
msgid "No associated categories"
msgstr "沒有關聯的類別"

#: include/strings.php:33
msgid "No attached companies"
msgstr "沒有額外公司"

#: include/strings.php:32
msgid "No attached contacts"
msgstr "沒有額外連絡人"

#: notes/sidebar.php:170
msgid "No attached notes"
msgstr "沒有額外備註"

#: include/categories-sidebar.php:53 plugins/phone/contacts_one.php:279
msgid "No categories"
msgstr "沒有類別"

#: contacts/transfer-2.php:70
msgid "No companies found"
msgstr "沒有找到公司"

#: email/email.php:152 email/index.php:55 email/templates.php:49
msgid "No e-mail templates"
msgstr "沒有 e-mail 範本"

#: admin/case-statuses/one.php:205 admin/opportunity-statuses/one.php:206
msgid "No linked activities"
msgstr "沒有相關的事項"

#: include/classes/Pager/Pager_Renderer.php:192
msgid "No matches"
msgstr "沒有符合的結果"

#: include/classes/Pager/Pager_Renderer_Table.php:136
msgid "No news items found."
msgstr "沒有找到新聞條目。"

#: private/home.php:168
msgid "No open activities"
msgstr "無進行的事項"

#: private/home.php:163
msgid "No open files"
msgstr "無開啟檔案"

#: campaigns/some.php:170
msgid "No recently viewed campaigns"
msgstr "沒有最近檢視過的行銷"

#: cases/some.php:185
msgid "No recently viewed cases"
msgstr "沒有最近檢視過的案例"

#: companies/some-advanced.php:309 companies/some.php:434
msgid "No recently viewed companies"
msgstr "沒有最近檢視過的公司"

#: contacts/some.php:210 plugins/phone/index.php:232
msgid "No recently viewed contacts"
msgstr "沒有最近檢視過的連絡人"

#: files/some.php:316
msgid "No recently viewed file"
msgstr "沒有最近檢視過的檔案"

#: opportunities/some.php:274
msgid "No recently viewed opportunities"
msgstr "沒有最近檢視過的機會"

#: admin/activity-types/one_activity_participant_position.php:35
msgid "No role specified"
msgstr "沒有指定的角色"

#: contacts/new_contact_company_select.php:59
msgid "No search results, please try a less restrictive search"
msgstr "沒有搜尋到結果，請試試看較少限制條件的搜尋"

#: admin/case-statuses/some.php:78
msgid "No statuses defined for specified case type"
msgstr "對於指定的案例，沒有定義過狀態"

#: admin/opportunity-statuses/some.php:84
msgid "No statuses defined for specified opportunity type"
msgstr "對於指定的機會類型，沒有定義過狀態"

#: include/utils-users.php:28
msgid "No username specified"
msgstr "沒有制定使用者名稱"

#: admin/import/import-companies-2.php:154
#: admin/import/import-companies-3.php:195
msgid "No. Employees"
msgstr "員工編號"

#: activities/some.php:331
msgid "Non-Completed"
msgstr "尚未完成"

#: locale/datastrings.php:94
msgid "Non-Profit"
msgstr "沒有盈利"

#: companies/one-address.php:85
msgid "Non-Standard Address"
msgstr "非標準地址"

#: calendar/Calendar_View.php:150
msgid "Normal View "
msgstr "普通檢視"

#: admin/categories/one.php:142 campaigns/categories.php:99
#: cases/categories.php:99 companies/categories.php:103
#: contacts/categories.php:105 opportunities/categories.php:99
msgid "Not Associated With"
msgstr "與…不相關"

#: plugins/cti/screen_pop_redirect.php:47
#: plugins/cti/screen_pop_redirect.php:52
msgid "Not in Database"
msgstr "不在資料庫中"

#: notes/edit.php:42 notes/new.php:43
msgid "Note Body"
msgstr "備註內容"

#: admin/account-statuses/one.php:89 admin/activity-templates/edit.php:147
#: admin/activity-types/one.php:99 admin/campaign-statuses/one.php:95
#: admin/campaign-types/one.php:82 admin/case-priorities/one.php:89
#: admin/case-statuses/one.php:228 admin/case-types/one.php:88
#: admin/categories/one.php:123 admin/company-sources/one.php:91
#: admin/company-types/one.php:81 admin/crm-statuses/one.php:82
#: admin/industries/one.php:81 admin/opportunity-statuses/one.php:230
#: admin/ratings/one.php:81 admin/relationship-types/one.php:100
#: admin/salutations/one.php:79 admin/users/one.php:146
msgid "Note: This action CANNOT be undone!"
msgstr "注意：此動作 [無法] 撤銷 ！"

#: notes/sidebar.php:17 reports/companies-list.php:182
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: reports/open-items.php:176
msgid "OPEN ACTIVITIES"
msgstr "待處理事項"

#: reports/open-items.php:225
msgid "OPEN CAMPAIGNS for"
msgstr "對於…待處理行銷"

#: reports/open-items.php:318
msgid "OPEN CASES for"
msgstr "對於…待處理案例"

#: admin/country-address-format/edit.php:64 contacts/edit.php:186
#: contacts/edit.php:199
msgid "OR"
msgstr "或"

#: reports/overdue-items.php:191
msgid "OVERDUE ACTIVITIES for"
msgstr "對於…逾期事項"

#: reports/overdue-email.php:66
msgid "OVERDUE ACTIVITY for"
msgstr "對於…逾期事項"

#: reports/overdue-items.php:242
msgid "OVERDUE CAMPAIGNS for"
msgstr "對於…逾期行銷"

#: reports/overdue-items.php:335
msgid "OVERDUE CASES for"
msgstr "對於…逾期案例"

#: reports/overdue-items.php:287
msgid "OVERDUE OPPORTUNITIES for"
msgstr "對於…逾期機會"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:51 admin/acl/one_GroupMember.php:52
msgid "Object ID"
msgstr "物件 ID"

#: admin/acl/ControlledObject_list.php:40
msgid "Object Name"
msgstr "物件名稱"

#: admin/acl/one_ControlledObjectRelationship.php:49
msgid "Object/Child Object combination fails recursion check."
msgstr "物件/子物件 組合遞迴檢查失敗"

#: locale/datastrings.php:95
msgid "Obsolete/Out of Date"
msgstr "廢棄/過期"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "October"
msgstr "十月"

#: activities/activities-widget.php:759 activities/some.php:320
#: opportunities/some.php:369 plugins/phone/contacts_one.php:514
msgid "On"
msgstr "在"

#: files/some.php:415
msgid "On What"
msgstr "基於姓名"

#: files/some.php:416
msgid "On what Name"
msgstr "基於姓名"

#: admin/users/self.php:48
msgid "One User"
msgstr "一個使用者"

#: reports/activity-summary.php:112 reports/activitytimes.php:57
msgid "Only show completed activities"
msgstr "僅顯示完成的事項"

#: activities/activities-pager-functions.php:24
#: admin/campaign-statuses/one.php:74 admin/campaign-statuses/some.php:85
#: admin/case-statuses/one.php:157 admin/opportunity-statuses/one.php:157
#: admin/opportunity-statuses/some.php:166 locale/datastrings.php:96
msgid "Open"
msgstr "待處理"

#: activities/some.php:249
msgid "Open Activities"
msgstr "待處理事項"

#: cases/sidebar.php:32
msgid "Open Cases"
msgstr "待處理案例"

#: reports/index.php:144 reports/open-items.php:32
msgid "Open Items"
msgstr "待處理項目"

#: admin/campaign-statuses/one.php:71 admin/campaign-statuses/some.php:82
#: admin/case-statuses/one.php:154 admin/opportunity-statuses/one.php:154
#: admin/opportunity-statuses/some.php:163
msgid "Open Status"
msgstr "待處理狀態"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:82
msgid "Operator"
msgstr "操作者"

#: activities/activity-reconnect.php:32 admin/activity-templates/edit.php:57
#: files/some.php:428 include/utils-interface.php:394
#: opportunities/sidebar.php:26 opportunities/some.php:312
#: reports/completed-items.php:104 reports/open-items.php:88
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:160
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:172
#: reports/overdue-items.php:102
msgid "Opportunities"
msgstr "機會"

#: reports/opportunities-size-by-industry.php:25
#: reports/opportunities-size-by-industry.php:40
msgid "Opportunities (Size) by Industry"
msgstr "機會(大小)依行業分"

#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:41
msgid "Opportunities (Size) by Status"
msgstr "機會(大小)依狀態"

#: reports/opportunities-by-industry.php:59
#: reports/opportunities-by-industry.php:71
#: reports/opportunities-quantity-by-industry.php:24
#: reports/opportunities-quantity-by-industry.php:37
msgid "Opportunities by Industry"
msgstr "機會依行業分"

#: reports/opportunities-by-opportunity-status.php:58
#: reports/opportunities-by-opportunity-status.php:70
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:41
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:53
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:53
msgid "Opportunities by Status"
msgstr "機會依狀態分"

#: files/some.php:351 locale/datastrings.php:97 opportunities/edit.php:142
#: opportunities/sidebar.php:86 opportunities/some.php:427
#: opportunities/some.php:484 reports/completed-items.php:289
#: reports/index.php:54 reports/overdue-items.php:295
msgid "Opportunity"
msgstr "機會"

#: include/utils-interface.php:64
msgid "Opportunity Added."
msgstr "機會已加入。"

#: include/utils-interface.php:66
msgid "Opportunity Deleted."
msgstr "機會已刪除。"

#: opportunities/edit.php:174 opportunities/new.php:113
#: opportunities/one.php:195 opportunities/one.php:215
msgid "Opportunity Details"
msgstr "機會詳情"

#: opportunities/some.php:334
msgid "Opportunity Name"
msgstr "機會名稱"

#: activities/one.php:587
msgid "Opportunity Notes"
msgstr "機會備註"

#: opportunities/sidebar.php:89 opportunities/some.php:431
msgid "Opportunity Size"
msgstr "機會大小"

#: activities/some.php:339
msgid "Opportunity Status"
msgstr "機會狀態"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:119
msgid "Opportunity Status Details"
msgstr "機會狀態詳情"

#: admin/index.php:219 admin/opportunity-statuses/some.php:120
#: opportunities/opportunity-view.php:50
msgid "Opportunity Statuses"
msgstr "機會狀態"

#: opportunities/edit.php:177 opportunities/new.php:116
msgid "Opportunity Title"
msgstr "機會標題"

#: admin/opportunity-statuses/some.php:110
msgid "Opportunity Type"
msgstr "機會類型"

#: admin/index.php:224
msgid "Opportunity Types"
msgstr "機會類型"

#: campaigns/some.php:323
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: plugins/info/edit-definitions.php:258
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: include/utils-activities.php:643
msgid "Organizer"
msgstr "組織者"

#: locale/datastrings.php:98
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: include/strings.php:29
msgid "Other Companies"
msgstr "其它公司"

#: include/strings.php:28
msgid "Other Contacts"
msgstr "其它連絡人"

#: activities/activities-pager-functions.php:20
#: activities/activities-widget.php:453 opportunities/some.php:425
msgid "Overdue"
msgstr "逾期"

#: reports/index.php:136 reports/overdue-items.php:51
msgid "Overdue Items"
msgstr "逾期項目"

#: reports/overdue-email.php:25
msgid "Overdue Items to Email"
msgstr "要 Email 的逾期項目"

#: companies/new.php:228 companies/some.php:844
msgid "Override Address"
msgstr "覆寫地址"

#: files/some.php:329
msgid "Owl File Management"
msgstr "Owl 檔案管理"

#: locale/datastrings.php:99
msgid "Owned By"
msgstr "擁有者是"

#: activities/activities-widget.php:462 activities/activities-widget.php:768
#: activities/one.php:569 activities/some.php:302 campaigns/edit.php:87
#: campaigns/new.php:80 campaigns/some.php:223 campaigns/some.php:282
#: cases/edit.php:227 cases/new.php:152 cases/one.php:176 cases/sidebar.php:89
#: cases/some.php:264 cases/some.php:323 companies/edit.php:132
#: companies/new.php:128 companies/some.php:546 companies/some.php:700
#: contacts/some.php:303 contacts/some.php:375 email/email-3.php:131
#: files/sidebar.php:91 files/some.php:344 files/some.php:418
#: notes/sidebar.php:28 opportunities/edit.php:207 opportunities/new.php:141
#: opportunities/one.php:233 opportunities/sidebar.php:88
#: opportunities/some.php:347 opportunities/some.php:430
#: reports/companies-list.php:99
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: locale/datastrings.php:100
msgid "Owns"
msgstr "擁有"

#: reports/companies-list.php:121
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: include/classes/Pager/GUP_Pager.php:152
#: include/classes/Pager/Pager_Renderer.php:96
#: include/classes/Pager/Pager_Renderer_Table.php:84
msgid "Page"
msgstr "呼叫器"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:65
msgid "Pager Columns Display Settings"
msgstr "呼叫器欄顯示設定"

#: admin/system-parameters/some.php:49
msgid "Parameter"
msgstr "參數"

#: locale/datastrings.php:101
msgid "Parent Company of"
msgstr "母公司之於"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:51
msgid "Parent Field"
msgstr "母公司欄位"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:49
#: admin/acl/RolePermission_list.php:72
msgid "Parent Object"
msgstr "父物件"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:77
msgid "Parent Object ID"
msgstr "父物件 ID"

#: activities/new_activity_participant.php:56
msgid "Participant"
msgstr "參與者"

#: locale/datastrings.php:102
msgid "Partner"
msgstr "搭檔"

#: locale/datastrings.php:103
msgid "Partners"
msgstr "搭檔"

#: admin/users/some.php:138
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: include/utils-interface.php:81
msgid "Password Does Not Match."
msgstr "密碼不符。"

#: contacts/edit-address.php:107
msgid "Payment Address"
msgstr "付款地址"

#: companies/addresses.php:74
msgid "Payment Default"
msgstr "付款預設地址"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:73
msgid "Permission"
msgstr "權限"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:78
msgid "Permission ID"
msgstr "權限作業階段 ID"

#: admin/acl/Permission_list.php:60
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: admin/acl/role_permission_grid.php:84
msgid "Permissions Assigned"
msgstr "權限指定完畢"

#: admin/import/import-companies-2.php:141
#: admin/import/import-companies-3.php:182 companies/edit.php:144
#: companies/new.php:132 companies/one.php:283 companies/one.php:514
#: companies/sidebar.php:55 companies/some.php:231 companies/some.php:252
#: companies/some.php:586 companies/some.php:708 contacts/some.php:281
#: locale/datastrings.php:104 plugins/phone/companies_one.php:505
#: plugins/phone/companies_one.php:647
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: companies/some.php:240 companies/some.php:252
msgid "Phone 2"
msgstr "電話 2"

#: admin/country-address-format/index.php:43
msgid "Phone Format"
msgstr "電話格式"

#: admin/import/import-companies-3.php:441 include/utils-misc.php:332
#: include/utils-misc.php:646
msgid "Please correct this error."
msgstr "請更正這個錯誤。"

#: private/home.php:18
msgid ""
"Please read the README file and configure your include-locations.inc file, "
"in directory"
msgstr "請檢視 README 檔案並且配置您的 include-locations.inc 檔案於目錄"

#: admin/acl/one_ControlledObjectRelationship.php:44
msgid "Please select a Parent/Child controlled object combination"
msgstr "請選擇一個 父/子 控制物件組合"

#: admin/acl/one_GroupUser.php:45
msgid "Please select a User/Group/Role combination"
msgstr "請選擇一個 使用者/群組/角色 組合"

#: contacts/new_contact_company_select.php:45
msgid "Please select a company to continue"
msgstr "請選擇一個公司以繼續"

#: admin/acl/index.php:57
msgid "Please select a section to manage from the sidebar"
msgstr "請從側欄選擇一個部分進行管理"

#: admin/activity-templates/new.php:78
msgid ""
"Please select a workflow entity and workflow entity type for the new "
"activity template"
msgstr "請為新事項範本選擇一個工作流程實體和工作流程實體類型"

#: admin/acl/acl_results.php:144
msgid "Please select an action:"
msgstr "請選擇一個動作："

#: include/utils-interface.php:83
msgid "Please try again."
msgstr "請重試一次。"

#: admin/index.php:251
msgid "Plugin Activation"
msgstr "外掛程式活化"

#: admin/plugin/plugin-admin.php:170
msgid "Plugin Administration"
msgstr "外掛程式管理"

#: admin/plugin/plugin-admin.php:247
msgid "Plugin directory could not be found: "
msgstr "外掛程式目錄找不到"

#: admin/index.php:247 admin/plugin/plugin-admin.php:188
msgid "Plugins"
msgstr "外掛程式"

#: locale/datastrings.php:105
msgid "Poor"
msgstr "差"

#: activities/participant_sidebar.php:60
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: plugins/info/edit-definitions.php:260
msgid "Possible Values"
msgstr "可能的值"

#: admin/relationship-types/one.php:81
msgid "Post Formatting"
msgstr "後期格式化"

#: admin/relationship-types/some.php:94
msgid "Post-Text Formatting"
msgstr "文字後期格式化"

#: admin/import/import-companies-2.php:123
#: admin/import/import-companies-2.php:134
#: admin/import/import-companies-3.php:164
#: admin/import/import-companies-3.php:175 companies/edit-address.php:95
#: companies/new.php:220 companies/one-address.php:81 companies/some.php:374
#: companies/some.php:830 contacts/edit-address.php:213 contacts/new.php:323
#: reports/companies-list.php:176
msgid "Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

#: companies/addresses.php:174
msgid "Postcode"
msgstr "郵遞區號"

#: admin/relationship-types/one.php:77
msgid "Pre Formatting"
msgstr "前期格式化"

#: admin/relationship-types/some.php:90
msgid "Pre-Text Formatting"
msgstr "文字前期格式化"

#: include/utils-interface.php:400
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: admin/system-parameters/admin-prefs.php:55 admin/users/user_prefs.php:53
msgid "Preferences successfully saved"
msgstr "偏好設定已成功儲存"

#: locale/datastrings.php:106
msgid "Preliminaries"
msgstr "預備"

#: admin/activity-resolution-types/one_activity_resolution_type.php:40
msgid "Pretty Name"
msgstr "暱稱"

#: admin/import/import-companies-2.php:45
#: admin/import/import-companies-2.php:65
msgid "Preview Data"
msgstr "預覽資料"

#: companies/some.php:903 contacts/edit-address.php:92
#: reports/company-contacts-printout.php:242
msgid "Primary Address"
msgstr "主要地址"

#: companies/addresses.php:71
msgid "Primary Default"
msgstr "主要地址預設值"

#: activities/one.php:690
msgid "Print View"
msgstr "列印用檢視"

#: reports/index.php:109
msgid "Printable contact summary information for Companies in search Results."
msgstr "搜尋結果中公司連絡人彙總資訊，可列印版本"

#: reports/completed-items.php:147 reports/open-items.php:118
#: reports/overdue-items.php:133
msgid "Printer Friendly"
msgstr "印表機適用"

#: activities/activities-widget.php:458 cases/edit.php:223 cases/new.php:148
#: cases/one.php:187 cases/sidebar.php:84 cases/some.php:326
msgid "Priority"
msgstr "優先等級"

#: activities/one.php:548 opportunities/new.php:149 opportunities/one.php:245
#: opportunities/some.php:432
msgid "Probability"
msgstr "機率"

#: opportunities/edit.php:215
msgid "Probability (%)"
msgstr "機率(%)"

#: admin/import/import-companies-2.php:115
#: admin/import/import-companies-3.php:156 companies/edit.php:220
#: companies/new.php:178 companies/new.php:269 companies/some.php:339
#: companies/some.php:773 contacts/edit.php:284 contacts/new.php:291
#: reports/activity-summary.php:270
msgid "Profile"
msgstr "簡介"

#: admin/import/import-companies-2.php:158
#: admin/import/import-companies-3.php:199
msgid "Profile/Notes"
msgstr "簡介/備註"

#: locale/datastrings.php:107
msgid "Prospect"
msgstr "希望"

#: locale/datastrings.php:108
msgid "Prospects"
msgstr "希望"

#: companies/some.php:367
msgid "Province"
msgstr "省份"

#: plugins/cti/setup.php:99
msgid "Provision Cisco Phone"
msgstr "思科電話供給 PCP"

#: locale/datastrings.php:109
msgid "Qualified"
msgstr "合格"

#: reports/index.php:67
msgid "Quantity by Industry"
msgstr "數量依行業分"

#: reports/index.php:58
msgid "Quantity by Status"
msgstr "數量依狀態分"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:184
msgid "QuickForm Create Failed for "
msgstr "快速表單建立失敗於 "

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:152
msgid "QuickForm Re-Read Failed for "
msgstr "快速表單重新讀取失敗於 "

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:101
#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:120
#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:136
#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:187
msgid "QuickForm Read Failed for "
msgstr "快速表單讀取失敗於 "

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:148
msgid "QuickForm Write Failed for "
msgstr "快速表單寫失敗於 "

#: locale/datastrings.php:110
msgid "Radio"
msgstr "電台"

#: plugins/radtest/radtest.php:38 plugins/radtest/setup.php:26
msgid "Radius Test"
msgstr "輻射範圍測試"

#: admin/import/import-companies.php:145 companies/edit.php:182
#: companies/one.php:583 companies/some-advanced.php:341
#: companies/some.php:902 plugins/phone/companies_one.php:565
msgid "Rating"
msgstr "評價"

#: admin/ratings/one.php:36
msgid "Rating Details"
msgstr "評價細節"

#: admin/index.php:229 admin/ratings/some.php:47
msgid "Ratings"
msgstr "評價"

#: locale/datastrings.php:111
msgid "Read"
msgstr "讀"

#: locale/datastrings.php:112
msgid "Real Estate"
msgstr "房地產"

#: campaigns/some.php:334 cases/some.php:368 companies/some-advanced.php:392
#: companies/some.php:963 contacts/some.php:436 files/some.php:477
#: opportunities/some.php:481
msgid "Recently Viewed"
msgstr "最近檢視過的"

#: plugins/cti/cdr.php:263
msgid "Record #"
msgstr "記錄編號"

#: admin/users/change-owner-2.php:84 admin/users/change-owner-3.php:85
msgid "Record Owners Changed"
msgstr "記錄擁有人變更完畢"

#: activities/recurrence_sidebar.php:235 activities/recurrence_sidebar.php:240
#: activities/recurrence_sidebar.php:246 activities/recurrence_sidebar.php:257
#: activities/recurrence_sidebar.php:263 activities/recurrence_sidebar.php:270
#: activities/recurrence_sidebar.php:276
msgid "Recur on the "
msgstr "重複依據"

#: activities/recurrence_sidebar.php:280
msgid "Recurrence Range"
msgstr "重複範圍"

#: activities/edit_activity_recurrence.php:232
msgid "Recurring Activities successfully added"
msgstr "週期事項已加入"

#: activities/edit_activity_recurrence.php:225
msgid "Recurring Activities successfully updated"
msgstr "週期事項更新成功"

#: install/data.php:2896
msgid "Reject Contact"
msgstr "拒絕連絡人"

#: activities/one.php:387
msgid "Related Activities"
msgstr "相關事項"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:70 admin/relationship-types/some.php:53
#: companies/relationships.php:113
msgid "Relationship"
msgstr "關係"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:79
msgid "Relationship ID"
msgstr "關係 ID"

#: admin/relationship-types/one.php:57 admin/relationship-types/some.php:70
msgid "Relationship Name"
msgstr "關係名稱"

#: admin/relationship-types/one.php:42
msgid "Relationship Type Details"
msgstr "關係類型詳情"

#: admin/index.php:234 admin/relationship-types/some.php:48
msgid "Relationship Types"
msgstr "關係類型"

#: companies/relationships.php:99 companies/relationships.php:110
#: plugins/phone/companies_one.php:631
msgid "Relationships"
msgstr "關係"

#: relationships/sidebar.php:78
msgid "Relationships for"
msgstr "關係於"

#: reports/audit-items.php:100
msgid "Remote Addr"
msgstr "遠端地址"

#: reports/audit-items.php:101
msgid "Remote Port"
msgstr "遠端連接埠"

#: activities/participant_sidebar.php:68
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: admin/updateto2.0.php:4748
msgid ""
"Removed deprecated Owl preference, now entirely controlled by Owl Plugin"
msgstr "刪除了沒有用處的Owl 偏好設定，現在全部由 Owl 外掛程式控制"

#: email/email-2.php:213 email/one-template.php:77
msgid "Reply to"
msgstr "回復給"

#: include/utils-interface.php:398 locale/datastrings.php:113
#: reports/index.php:25 reports/index.php:88
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: activities/activities-widget.php:465
msgid "Resolution"
msgstr "解決"

#: activities/one.php:657
msgid "Resolution Description"
msgstr "解決描述"

#: activities/one.php:651
msgid "Resolution Type"
msgstr "解決類型"

#: locale/datastrings.php:114
msgid "Restaurant"
msgstr "飯店"

#: companies/one.php:552
msgid "Restrict by Division"
msgstr "以部門為限"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:52
msgid "Result Field"
msgstr "結果欄位"

#: activities/some.php:425
msgid "Results View"
msgstr "結果檢視"

#: locale/datastrings.php:115
msgid "Retail"
msgstr "零售"

#: locale/datastrings.php:116
msgid "Retains Consultant"
msgstr "獲得顧問"

#: admin/import/import-companies-2.php:155
#: admin/import/import-companies-3.php:196 companies/edit.php:164
#: companies/new.php:152 companies/one.php:613 companies/some.php:289
#: companies/some.php:732 plugins/phone/companies_one.php:589
#: reports/activity-summary.php:278
msgid "Revenue"
msgstr "利潤"

#: admin/acl/GroupUser_list.php:53 admin/acl/RolePermission_list.php:69
#: admin/activity-templates/edit.php:108 admin/case-statuses/one.php:183
#: admin/opportunity-statuses/one.php:184 admin/users/some.php:122
#: admin/users/user_roles_sidebar.php:70
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: admin/acl/GroupUser_list.php:56 admin/acl/RolePermission_list.php:80
msgid "Role ID"
msgstr "角色 ID"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:99
msgid "Role Permissions"
msgstr "角色權限"

#: admin/acl/Role_list.php:51
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: admin/import/import-companies-2.php:85
#: admin/import/import-companies-3.php:126
msgid "Row Number"
msgstr "列號"

#: admin/import/import-companies-3.php:1035
msgid "Run Data Cleanup"
msgstr "執行數據清除"

#: reports/index.php:183
msgid "Sales Force Automation"
msgstr "銷售能力自動化"

#: admin/import/import-companies-2.php:102
#: admin/import/import-companies-3.php:143 admin/salutations/one.php:53
#: admin/salutations/some.php:65 contacts/edit.php:155 contacts/new.php:172
msgid "Salutation"
msgstr "稱呼"

#: admin/salutations/one.php:37
msgid "Salutation Details"
msgstr "稱呼細節"

#: admin/salutations/one.php:59
msgid "Salutation Sort Value"
msgstr "稱呼排序值"

#: admin/index.php:239 admin/salutations/some.php:46
msgid "Salutations"
msgstr "稱呼"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Sat"
msgstr "週六"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: contacts/edit.php:289 contacts/transfer-2.php:75
#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:205
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: activities/one.php:672 admin/account-statuses/one.php:73
#: admin/activity-templates/edit.php:124 admin/activity-types/one.php:81
#: admin/campaign-statuses/one.php:81 admin/campaign-types/one.php:68
#: admin/case-priorities/one.php:75 admin/case-statuses/one.php:164
#: admin/case-types/one.php:70 admin/categories/one.php:109
#: admin/company-sources/one.php:77 admin/company-types/one.php:67
#: admin/crm-statuses/one.php:68 admin/industries/one.php:67
#: admin/opportunity-statuses/one.php:165 admin/ratings/one.php:67
#: admin/relationship-types/one.php:85 admin/salutations/one.php:63
#: admin/system-parameters/one.php:126 admin/users/change-password.php:53
#: admin/users/one.php:127 admin/users/self.php:91 campaigns/edit.php:113
#: campaigns/new.php:106 cases/edit.php:245 cases/new.php:167
#: companies/edit-address.php:113 companies/edit.php:224 companies/new.php:182
#: contacts/edit-address.php:230 notes/edit.php:39 notes/new.php:49
#: opportunities/edit.php:246 opportunities/new.php:178
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存修改"

#: companies/addresses.php:138
msgid "Save Defaults"
msgstr "儲存預設值"

#: include/utils-preferences.php:779
msgid "Save Preferences"
msgstr "儲存偏好設定"

#: activities/one.php:675
msgid "Save and Next"
msgstr "儲存並繼續"

#: contacts/transfer-2.php:76
msgid "Save and Update All Records"
msgstr "儲存並更新所有記錄"

#: email/email-2.php:306 email/one-template.php:94
msgid "Save as New Template"
msgstr "另存為新的範本"

#: activities/some.php:408 campaigns/some.php:251 cases/some.php:276
#: companies/some.php:859 contacts/some.php:321 files/some.php:439
#: opportunities/some.php:376
msgid "Saved Searches"
msgstr "已儲存的搜尋"

#: activities/one.php:679
msgid "Schedule Followup"
msgstr "接續計劃"

#: activities/activities-widget.php:460 activities/activities-widget.php:663
#: activities/activities-widget.php:751 activities/one.php:634
#: activities/some.php:313
msgid "Scheduled End"
msgstr "計劃結束"

#: activities/activities-widget.php:459 activities/activities-widget.php:752
#: activities/one.php:626 activities/some.php:314
msgid "Scheduled Start"
msgstr "計劃開始"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:74
msgid "Scope"
msgstr "範圍"

#: admin/activity-types/one.php:75 admin/activity-types/some.php:89
#: admin/case-priorities/one.php:71 admin/case-priorities/some.php:81
#: admin/company-sources/one.php:73 admin/company-sources/some.php:83
msgid "Score Adjustment"
msgstr "分數調整"

#: activities/activity-reconnect.php:41 activities/some.php:429
#: campaigns/some.php:268 cases/sidebar.php:125 cases/sidebar.php:133
#: cases/some.php:293 companies/some.php:877
#: contacts/new_contact_company_select.php:75 contacts/some.php:339
#: contacts/transfer.php:55 files/some.php:457 opportunities/sidebar.php:129
#: opportunities/sidebar.php:137 opportunities/some.php:393
#: plugins/cti/cdr.php:161 relationships/new-relationship.php:142
#: reports/company-contacts-printout.php:223
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: companies/addresses.php:172 companies/addresses.php:177
msgid "Search Addresses"
msgstr "搜尋地址"

#: activities/activities-widget.php:744 activities/some.php:303
msgid "Search By Date"
msgstr "按日期搜尋"

#: companies/some-advanced.php:316 companies/some.php:508
msgid "Search Companies"
msgstr "公司搜尋"

#: activities/some.php:265 campaigns/some.php:218 cases/some.php:251
#: companies/some.php:532 contacts/some.php:274 files/some.php:400
#: opportunities/some.php:331 plugins/cti/cdr.php:93
#: reports/company-contacts-printout.php:204
msgid "Search Criteria"
msgstr "搜尋標準"

#: locale/datastrings.php:117
msgid "Search Engine"
msgstr "搜尋引擎"

#: locale/datastrings.php:118
msgid "Search Engines"
msgstr "搜尋引擎"

#: activities/activity-reconnect.php:42
msgid "Search Entities"
msgstr "搜尋實體"

#: activities/activity-reconnect.php:43
msgid "Search For"
msgstr "搜尋"

#: activities/some.php:466 campaigns/some.php:301 cases/some.php:344
#: companies/some-advanced.php:360 companies/some.php:926
#: contacts/some.php:393 files/some.php:364
#: include/adodb/adodb-pager.inc.php:288 opportunities/some.php:459
#: private/home.php:156
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: activities/some.php:409 campaigns/some.php:252 cases/some.php:277
#: companies/some.php:860 contacts/some.php:322 files/some.php:440
#: opportunities/some.php:377
msgid "Search Title"
msgstr "搜尋標題"

#: contacts/new_contact_company_select.php:71 contacts/transfer.php:45
#: include/strings.php:19
msgid "Search for Company"
msgstr "搜尋公司"

#: include/strings.php:18
msgid "Search for Contact"
msgstr "搜尋連絡人"

#: install/data.php:2847
msgid "Search method used when searching company names"
msgstr "當檢索公司名的時候使用的搜尋方式"

#: admin/import/import-companies-2.php:79
#: admin/import/import-companies-3.php:119
msgid "Secondary Address"
msgstr "第二地址"

#: admin/import/import-companies-2.php:129
msgid "Secondary Address Name"
msgstr "第二地址名"

#: plugins/cti/cdr.php:276
msgid "Seconds Billed"
msgstr "記錄的秒數"

#: contacts/new_contact_company_select.php:66
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:158
msgid "Select Column Layouts"
msgstr "選擇表格版面設置"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:202
msgid "Select Columns for Display"
msgstr "選擇表格版面設置以顯示"

#: admin/case-statuses/some.php:81
msgid "Select a case type"
msgstr "選擇一個案例類型"

#: contacts/new_contact_company_select.php:53
msgid "Select a company or create a"
msgstr "選擇一個公司或建立一個"

#: admin/opportunity-statuses/some.php:87
msgid "Select a opportunity type"
msgstr "選擇一個機會類型"

#: admin/users/change-owner-2.php:120
msgid "Select company to move"
msgstr "選擇公司以移動"

#: locale/datastrings.php:119
msgid "Seminar"
msgstr "研討會"

#: locale/datastrings.php:120
msgid "Seminars"
msgstr "研討會"

#: reports/completed-items.php:126 reports/open-items.php:132
#: reports/overdue-items.php:147
msgid "Send Email To"
msgstr "發電子郵件給"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "September"
msgstr "九月"

#: install/data.php:2871
msgid "Session Data Storage Type"
msgstr "作業階段資料儲存類型"

#: reports/audit-items.php:102
msgid "Session Id"
msgstr "作業階段 ID"

#: contacts/edit-address.php:102
msgid "Shipping Address"
msgstr "送貨地址"

#: companies/addresses.php:73
msgid "Shipping Default"
msgstr "預設送貨地址"

#: admin/account-statuses/one.php:55 admin/account-statuses/some.php:65
#: admin/activity-resolution-types/one_activity_resolution_type.php:39
#: admin/activity-resolution-types/some.php:76 admin/activity-types/one.php:59
#: admin/activity-types/some.php:73 admin/campaign-statuses/one.php:55
#: admin/campaign-statuses/some.php:65 admin/campaign-types/one.php:52
#: admin/campaign-types/some.php:63 admin/case-priorities/one.php:55
#: admin/case-priorities/some.php:65 admin/case-statuses/one.php:134
#: admin/case-statuses/some.php:136 admin/case-types/one.php:54
#: admin/case-types/some.php:63 admin/categories/one.php:93
#: admin/categories/some.php:64 admin/company-sources/one.php:57
#: admin/company-sources/some.php:67 admin/company-types/one.php:51
#: admin/company-types/some.php:62 admin/crm-statuses/one.php:52
#: admin/crm-statuses/some.php:91 admin/industries/one.php:51
#: admin/industries/some.php:62 admin/opportunity-statuses/one.php:134
#: admin/opportunity-statuses/some.php:143 admin/ratings/one.php:51
#: admin/ratings/some.php:66
msgid "Short Name"
msgstr "短名"

#: include/classes/Pager/GUP_Pager.php:146
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:53
msgid "Singular?"
msgstr "單獨？"

#: files/one.php:141 files/sidebar.php:90 files/some.php:343
#: files/some.php:481 opportunities/one.php:241
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: opportunities/edit.php:211 opportunities/new.php:145
msgid "Size (in dollars)"
msgstr "大小(按金額)"

#: reports/index.php:71
msgid "Size by Industry"
msgstr "大小(按行業)"

#: reports/index.php:63
msgid "Size by Status"
msgstr "大小(按狀態)"

#: companies/some.php:932 contacts/some.php:399
msgid "Snail Mail Merge"
msgstr "一般郵件合併"

#: admin/activity-resolution-types/one_activity_resolution_type.php:41
#: admin/activity-templates/edit.php:120 admin/case-statuses/one.php:184
#: admin/opportunity-statuses/one.php:185 companies/one-address.php:87
msgid "Sort Order"
msgstr "排列順序"

#: admin/salutations/some.php:69
msgid "Sort Value"
msgstr "排序值"

#: plugins/cti/cdr.php:104 reports/companies-list.php:101
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: admin/acl/ControlledObject_list.php:41
msgid "Source Table"
msgstr "來源表"

#: locale/datastrings.php:121
msgid "Special"
msgstr "特殊"

#: plugins/cti/cdr.php:266
msgid "Src"
msgstr "來源"

#: plugins/cti/cdr.php:124 plugins/cti/cdr.php:270
msgid "Src Channel"
msgstr "來源頻道"

#: reports/index.php:168 reports/stale-crm-status.php:184
msgid "Stale Companies"
msgstr "失去時效的公司"

#: reports/index.php:171
msgid "Stale Companies - by Crms Status, Last Activity Date and User"
msgstr "失去時效的公司 - 依照 CRMS 狀態、最後事項日期和使用者"

#: reports/index.php:160
msgid "Stale Opportunities"
msgstr "失去時效的機會"

#: reports/index.php:163
msgid "Stale opportunities by Last Activity Date and User"
msgstr "失去時效的機會 - 依照最後事項日期和使用者"

#: install/data.php:2873
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: reports/activity-summary.php:98 reports/activitytimes.php:48
#: reports/activitytimes.php:69 reports/audit-items.php:40
#: reports/completed-items.php:65 reports/completed-items.php:192
#: reports/completed-items.php:243 reports/open-items.php:180
#: reports/open-items.php:229 reports/overdue-email.php:69
#: reports/overdue-items.php:195 reports/overdue-items.php:246
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: plugins/cti/cdr.php:145
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: campaigns/one.php:136 campaigns/some.php:283
#: plugins/phone/companies_one.php:688
msgid "Starts"
msgstr "開始"

#: campaigns/edit.php:91 campaigns/new.php:84
msgid "Starts On"
msgstr "開始在"

#: admin/import/import-companies-2.php:122
#: admin/import/import-companies-2.php:133
#: admin/import/import-companies-3.php:163
#: admin/import/import-companies-3.php:174 companies/some.php:592
#: companies/some.php:906 reports/companies-list.php:104
#: reports/company-contacts-printout.php:127
#: reports/company-contacts-printout.php:137
msgid "State"
msgstr "州"

#: companies/addresses.php:175 companies/edit-address.php:91
#: companies/new.php:216 companies/one-address.php:80 companies/some.php:822
#: contacts/edit-address.php:209 contacts/new.php:319
msgid "State/Province"
msgstr "州/省"

#: activities/one.php:530 admin/activity-templates/some.php:62
#: campaigns/edit.php:83 campaigns/new.php:76 campaigns/one.php:128
#: campaigns/some.php:237 campaigns/some.php:281 campaigns/some.php:339
#: cases/case-status-view.php:55 cases/edit.php:216 cases/new.php:141
#: cases/one.php:180 cases/sidebar.php:86 cases/some.php:267
#: cases/some.php:325 cases/some.php:373 opportunities/edit.php:201
#: opportunities/new.php:136 opportunities/one.php:253
#: opportunities/sidebar.php:92 opportunities/some.php:348
#: opportunities/some.php:435 opportunities/some.php:486
#: reports/overdue-items.php:292
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: cases/edit.php:219 cases/new.php:144 cases/one.php:183
#: opportunities/edit.php:204 opportunities/new.php:138
#: opportunities/one.php:256
msgid "Status Definitions"
msgstr "狀態定義"

#: include/utils-interface.php:89
msgid "Status not changed."
msgstr "狀態未變更"

#: companies/addresses.php:173
msgid "Street"
msgstr "街"

#: email/email-2.php:224 email/one-template.php:87
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: admin/plugin/plugin-admin.php:244
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: locale/datastrings.php:122
msgid "Subsidiary of"
msgstr "子公司之於"

#: include/classes/Pager/Pager_Renderer.php:196
msgid "Subtotals this page:"
msgstr "本頁小計："

#: admin/updateto2.0.php:4427
msgid "Successfully added activity resolution types table."
msgstr "事項解決類型表已加入"

#: admin/updateto2.0.php:4596
msgid ""
"Successfully added activity resolution types to activity resolution types "
"table."
msgstr "事項解決類型加入到事項解決類型表成功。"

#: admin/acl/edit_GroupMemberCriteria.php:42
msgid "Successfully added criteria"
msgstr "條件已加入"

#: admin/updateto2.0.php:4459 install/database.php:887
msgid "Successfully added default opportunity type record."
msgstr "預設機會類型紀錄已加入了。"

#: admin/updateto2.0.php:4353
msgid "Successfully added email_template_type table."
msgstr "Email 範本類型表已加入了。"

#: admin/updateto2.0.php:4467 install/database.php:895
msgid "Successfully added opportunity type to opportunity status table."
msgstr "機會狀態表已加入了。"

#: admin/updateto2.0.php:4478
msgid "Successfully added opportunity type to opportunity table."
msgstr "機會類型加入到機會表成功。"

#: admin/updateto2.0.php:4446
msgid "Successfully added opportunity types table."
msgstr "機會類型表已加入。"

#: admin/activity-types/one_activity_participant_position.php:43
msgid "Successfully added participant position"
msgstr "參與者位置已加入"

#: activities/edit-2.php:95
msgid "Successfully detached activity"
msgstr "事項洽詢取消成功"

#: admin/acl/edit_GroupMemberCriteria.php:47
msgid "Successfully removed criteria"
msgstr "成功刪除條件"

#: admin/updateto2.0.php:4313
msgid ""
"Successfully updated overly long activity participant record status field"
msgstr "超長事項參與者記錄狀態欄位更新成功"

#: reports/index.php:117
msgid ""
"Summarizes the count of activities by type, for companies.  Can be "
"restricted by user, category and\n"
" dates"
msgstr ""
"對於公司依照型態來製作事項數量的摘要。\n"
"可以利用使用者、類別和日期來限制"

#: activities/activities-widget.php:456 activities/activities-widget.php:659
#: activities/activities-widget.php:742 activities/one.php:563
#: activities/some.php:268 admin/import/import-companies-2.php:104
#: admin/import/import-companies-3.php:145 companies/one.php:280
#: contacts/edit.php:226 contacts/new.php:228 contacts/one.php:283
#: files/edit-form.php:50 files/one.php:133 files/sidebar.php:89
#: files/some.php:342 files/some.php:480 plugins/phone/contacts_one.php:328
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Sun"
msgstr "週日"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: locale/datastrings.php:123
msgid "Supplier for"
msgstr "提供者"

#: admin/index.php:43
msgid "System Administration"
msgstr "系統管理"

#: admin/system-parameters/one.php:104
msgid "System Parameter"
msgstr "系統參數"

#: admin/system-parameters/some.php:46
msgid "System Parameters"
msgstr "系統參數"

#: admin/index.php:132 admin/system-parameters/admin-prefs.php:31
#: include/utils-preferences.php:743
msgid "System Preferences"
msgstr "系統設定選項"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:36
msgid "TOP"
msgstr "頂"

#: reports/activitytimes.php:118
msgid "TOTAL"
msgstr "總共"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:52 reports/audit-items.php:94
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: admin/relationship-types/some.php:52
msgid "Tables"
msgstr "表格"

#: admin/import/import-companies-2.php:146
#: admin/import/import-companies-3.php:187 companies/edit.php:174
#: companies/one.php:571 contacts/edit.php:249 contacts/new.php:255
#: contacts/one.php:304 plugins/phone/companies_one.php:553
msgid "Tax ID"
msgstr "個人稅號"

#: reports/companies-list.php:179
msgid "Tel"
msgstr "電話"

#: locale/datastrings.php:124
msgid "Telemarketing"
msgstr "電話銷售"

#: locale/datastrings.php:125
msgid "Telemarketings"
msgstr "電話銷售"

#: locale/datastrings.php:126
msgid "Television"
msgstr "電視"

#: email/email.php:173 email/index.php:74 email/update-template.php:19
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: activities/some.php:282
msgid "Template Titles"
msgstr "範本標題"

#: admin/import/import-companies-2.php:157
#: admin/import/import-companies-3.php:198 companies/edit.php:186
#: companies/one.php:589 plugins/phone/companies_one.php:571
msgid "Terms"
msgstr "使用者"

#: admin/acl/xrms_acl_nav.php:17
msgid "Test ACL Results"
msgstr "測試 ACL 結果"

#: email/email-4.php:269
msgid "The bulk e-mail sub-system has sent"
msgstr "大批電子郵件子系統已傳送"

#: install/data.php:2815
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: include/classes/Pager/pager-export.php:92
msgid "There is no column_info!"
msgstr "沒有欄位資訊！"

#: include/strings.php:24
msgid "There is no company by that name"
msgstr "沒有這個名稱的公司"

#: include/strings.php:23
msgid "There is no contact by that name"
msgstr "沒有叫這個名稱的連絡人"

#: include/classes/Pager/pager-export.php:89
msgid "There is no data to export!"
msgstr "沒有資料可以匯出！"

#: admin/users/change-password-2.php:59
msgid "There was a problem with the user ID. Password not Changed."
msgstr "使用者 ID 有問題，密碼沒有變更。"

#: activities/export.php:108 include/classes/Pager/pager-export.php:86
msgid "There was a problem with your export"
msgstr "匯出程序中有錯誤"

#: contacts/edit-address.php:165
msgid "This Address Is Also Used By"
msgstr "這個地址被使用中，使用者是"

#: include/utils-interface.php:89
msgid "This activity is still open."
msgstr "這個事項仍待處理。"

#: email/email-4.php:250
msgid "This email message has already been sent"
msgstr "這個電子郵件已經傳送了"

#: admin/acl/index.php:57
msgid "This is the Access Control List system for datasource:"
msgstr "這是資料來源的存取控制清單系統。"

#: include/utils-misc.php:1970
msgid "This process was forked from a previous workflow of type:"
msgstr "本處理序是由之前這個類型的工作流程分支出來的："

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Thu"
msgstr "週四"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: reports/audit-items.php:91
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: reports/overdue-items.php:68
msgid "Time Window"
msgstr "時間視窗"

#: reports/activitytimes.php:36
msgid "Timesheets"
msgstr "時間表"

#: admin/activity-templates/edit.php:86 admin/case-statuses/one.php:180
#: admin/import/import-companies-2.php:105
#: admin/import/import-companies-3.php:146
#: admin/opportunity-statuses/one.php:181 campaigns/one.php:120
#: cases/one.php:168 companies/new.php:249 companies/one.php:281
#: contacts/edit.php:167 contacts/new.php:184 contacts/one.php:287
#: contacts/some.php:301 contacts/some.php:373 opportunities/one.php:225
#: plugins/phone/companies_one.php:683 plugins/phone/contacts_one.php:334
#: plugins/phone/contacts_one.php:510
msgid "Title"
msgstr "頭銜"

#: include/utils-activities.php:639
msgid "To"
msgstr "到"

#: admin/relationship-types/one.php:73 admin/relationship-types/some.php:86
msgid "To Text"
msgstr "到文字"

#: admin/relationship-types/one.php:65 admin/relationship-types/some.php:78
msgid "To What Table"
msgstr "到哪個表格去"

#: include/utils-misc.php:1970
msgid "To access it, you can use the link here:"
msgstr "要存取它，您可以使用這裡的連結："

#: reports/companies-list.php:276
msgid "Total records"
msgstr "總紀錄數"

#: include/classes/Pager/Pager_Renderer.php:197
msgid "Totals:"
msgstr "總計："

#: locale/datastrings.php:127
msgid "Trade Show"
msgstr "商業會展"

#: locale/datastrings.php:128
msgid "Trade Shows"
msgstr "商業會展"

#: contacts/edit.php:299
msgid "Transfer"
msgstr "移動"

#: contacts/transfer-2.php:51 contacts/transfer-2.php:67
#: contacts/transfer.php:33
msgid "Transfer to Another Company"
msgstr "移動到另一家公司"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Tue"
msgstr "週二"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: activities/activities-widget.php:454 activities/activities-widget.php:661
#: activities/activities-widget.php:767 activities/some.php:304
#: admin/activity-templates/edit.php:94 admin/case-statuses/one.php:182
#: admin/case-statuses/some.php:112 admin/opportunity-statuses/one.php:183
#: campaigns/edit.php:79 campaigns/new.php:72 campaigns/one.php:124
#: campaigns/some.php:222 campaigns/some.php:280 campaigns/some.php:338
#: cases/case-status-view.php:54 cases/edit.php:212 cases/new.php:137
#: cases/one.php:172 cases/sidebar.php:85 cases/some.php:266
#: cases/some.php:324 opportunities/edit.php:197 opportunities/new.php:132
#: opportunities/one.php:229 opportunities/sidebar.php:91
#: opportunities/some.php:337 plugins/info/edit-definitions.php:256
#: plugins/phone/companies_one.php:685 plugins/phone/contacts_one.php:512
#: reports/audit-items.php:93 reports/completed-items.php:68
#: reports/completed-items.php:194 reports/completed-items.php:245
#: reports/completed-items.php:286 reports/open-items.php:54
#: reports/open-items.php:182 reports/open-items.php:231
#: reports/overdue-email.php:71 reports/overdue-items.php:67
#: reports/overdue-items.php:197 reports/overdue-items.php:248
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: admin/index.php:145
msgid "Types and Statuses"
msgstr "類型和狀態"

#: companies/edit.php:156 companies/new.php:144 companies/one.php:532
#: companies/some.php:275 companies/some.php:724
#: plugins/phone/companies_one.php:523
msgid "URL"
msgstr "網址 URL"

#: admin/export/export-companies-ldap.php:150
#: admin/export/export-companies.php:132
#: admin/export/export-company-address.php:53 reports/activity-summary.php:173
msgid "Unable to Open file for writing."
msgstr "無法開啟要寫入的檔案"

#: activities/associate-activities.php:153
msgid ""
"Unable to associate Activities because there are multiple Cases or "
"Opportunities"
msgstr "有多個案例和機會，無法與事項關聯"

#: activities/associate-activities.php:160
msgid ""
"Unable to associate Activities because there is no open Case or Opportunity"
msgstr "沒有開放的案例或機會，無法與事項關聯"

#: activities/export.php:110
msgid "Unable to create file"
msgstr "無法建立檔案"

#: include/utils-misc.php:645
msgid "Unable to execute your query."
msgstr "無法執行您的查詢"

#: admin/users/some.php:47 admin/users/some.php:66
msgid "Unable to get data from database"
msgstr "無法從資料庫獲得資料"

#: admin/import/import-companies-3.php:440
msgid "Unable to insert/update Company"
msgstr "無法插入/更新公司"

#: include/utils-misc.php:331
msgid "Unable to open file"
msgstr "無法開啟檔案"

#: relationships/edit.php:66
msgid "Unassociate"
msgstr "中斷洽詢"

#: install/data.php:2892
msgid "Undefined Company Method"
msgstr "未定義公司方法"

#: include/classes/Pager/GUP_Pager.php:336
msgid "Ungroup"
msgstr "中斷群組"

#: contacts/edit.php:238 contacts/new.php:244 contacts/one.php:106
#: contacts/one.php:109 plugins/phone/contacts_one.php:96
#: plugins/phone/contacts_one.php:99
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: admin/country-address-format/index.php:59
#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm.php:115
#: locale/datastrings.php:129
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/update.php:159 admin/updateto2.0.php:4766
msgid "Update Complete"
msgstr "更新完畢"

#: companies/addresses.php:142
msgid "Update Contact"
msgstr "更新連絡人"

#: activities/recurrence_sidebar.php:301
msgid "Update Recurring Activity"
msgstr "更新重複的事項"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:157
msgid "Update Successful"
msgstr "升級成功"

#: email/email-2.php:301 email/one-template.php:94
msgid "Update Template"
msgstr "更新範本"

#: admin/import/import-companies-3.php:341
msgid "Updated company "
msgstr "公司更新完畢"

#: companies/delete-address.php:33 companies/edit-address-2.php:53
msgid "Updating Address Failed"
msgstr "更新地址失敗"

#: include/utils-companies.php:398
msgid ""
"Upgraded company entry for Unknown Company.  New contacts will be attached "
"here if no company is specified."
msgstr "為不明的公司升級公司條目。如果沒有指定公司，新的連絡人將被加到這裡。"

#: files/edit-form.php:72 files/edit-form.php:81
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: include/utils-files.php:98
msgid "Upload File Not Selected"
msgstr "沒有選擇要上傳的檔案"

#: files/one.php:137
msgid "Uploaded"
msgstr "上傳成功"

#: companies/edit-address.php:109 companies/new.php:230
#: contacts/edit-address.php:226 contacts/new.php:336
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: contacts/edit-address.php:169
msgid "Use Alternate Address"
msgstr "使用備用地址"

#: companies/one-address.php:86
msgid "Use Non-Standard Address"
msgstr "使用非標準地址"

#: admin/import/import-companies-2.php:126
#: admin/import/import-companies-2.php:137
#: admin/import/import-companies-3.php:167
#: admin/import/import-companies-3.php:178
msgid "Use Pretty Address"
msgstr "使用美化的地址"

#: install/data.php:2894
msgid "Use Unknown Company"
msgstr "使用不明的公司"

#: companies/addresses.php:68
msgid "Used By Contacts"
msgstr "被連絡人使用"

#: activities/activities-widget.php:660 admin/acl/GroupUser_list.php:51
#: admin/export/export-companies.php:141 companies/some-advanced.php:337
#: companies/some.php:898 include/utils-users.php:30
#: locale/datastrings.php:130 plugins/phone/companies_one.php:684
#: plugins/phone/contacts_one.php:511 reports/activity-summary.php:100
#: reports/activitytimes.php:50 reports/activitytimes.php:72
#: reports/audit-items.php:42 reports/audit-items.php:92
#: reports/companies-by-company-source.php:60
#: reports/companies-by-crm-status.php:60 reports/companies-by-industry.php:62
#: reports/companies-list.php:181 reports/completed-items.php:67
#: reports/open-items.php:53
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:64
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:64
#: reports/overdue-items.php:66
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: admin/users/one.php:73
msgid "User Details"
msgstr "使用者細節"

#: plugins/cti/cdr.php:264
msgid "User Field"
msgstr "使用者欄位"

#: admin/acl/GroupUser_list.php:54
msgid "User ID"
msgstr "使用者ID"

#: private/home.php:201
msgid "User Manual"
msgstr "使用者手冊"

#: include/utils-preferences.php:745
msgid "User Preferences"
msgstr "使用者選項"

#: reports/index.php:123
msgid "User Reports"
msgstr "使用者報告"

#: admin/users/user_roles_sidebar.php:69
msgid "User Roles"
msgstr "使用者角色"

#: admin/users/one.php:111 admin/users/self.php:76 admin/users/some.php:93
#: admin/users/some.php:105 admin/users/some.php:134
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: admin/index.php:137
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: locale/datastrings.php:131
msgid "Uses Manufacturer"
msgstr "使用製造者"

#: locale/datastrings.php:132
msgid "Uses Supplier"
msgstr "使用提供者"

#: plugins/cti/setup.php:115
msgid "VM Password"
msgstr "VM 密碼"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:82
msgid "Value"
msgstr "值"

#: plugins/vcard/setup.php:18
msgid "Vcard"
msgstr "Vcard"

#: locale/datastrings.php:133
msgid "Vendor"
msgstr "賣主"

#: companies/edit.php:194
msgid "Vendor Key"
msgstr "賣主金鑰"

#: locale/datastrings.php:134
msgid "Vendors"
msgstr "賣主"

#: plugins/info/sidebar.php:191
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: companies/one-address.php:47
msgid "View Business Address"
msgstr "檢視商業地址"

#: cases/case-status-view.php:41
msgid "View Case Statuses"
msgstr "檢視案例狀態"

#: companies/one-address.php:60
msgid "View Home Address"
msgstr "檢視家庭地址"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:223
msgid "View Name"
msgstr "察看名稱"

#: opportunities/opportunity-view.php:40
msgid "View Opportunity Statuses"
msgstr "檢視機會狀態"

#: notes/sidebar.php:147
msgid "View/Edit"
msgstr "檢視/編輯"

#: plugins/cti/setup.php:85
msgid "Voice Mail"
msgstr "語音郵件"

#: email/email-3.php:81 email/email-4.php:80
msgid "WARNING: No array of contacts!"
msgstr "警告：沒有連絡人的陣列！"

#: admin/users/change-owner-3.php:41
msgid "WARNING: No companies provided!"
msgstr "警告：沒有提供公司！"

#: include/classes/Pager/GUP_Pager.php:137
msgid "Warning: GUP_Pager must be passed either an SQL query or a data array"
msgstr "警告：GUP_Pager必須透過一個 SQL 查詢或是陣列傳遞"

#: include/utils-interface.php:83
msgid "We could not authenticate you."
msgstr "無法確定您的權限。"

#: companies/sidebar.php:74 locale/datastrings.php:135
msgid "Web Site"
msgstr "網站"

#: locale/datastrings.php:136
msgid "Web Sites"
msgstr "網站"

#: admin/import/import-companies-2.php:144
#: admin/import/import-companies-3.php:185
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Wed"
msgstr "週三"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: calendar/Calendar_View.php:144
msgid "Week View "
msgstr "周檢視"

#: activities/recurrence_sidebar.php:220
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: opportunities/one.php:249 opportunities/sidebar.php:90
#: opportunities/some.php:433
msgid "Weighted Size"
msgstr "加權的大小"

#: locale/datastrings.php:137
msgid "Word of Mouth"
msgstr "口耳相傳"

#: admin/import/import-companies-2.php:97
#: admin/import/import-companies-3.php:138 cases/one.php:213
#: companies/new.php:257 contacts/edit.php:209 contacts/new.php:210
#: contacts/one.php:317 contacts/sidebar.php:160 contacts/some.php:126
#: contacts/some.php:441 opportunities/one.php:286
#: plugins/phone/contacts_one.php:361
msgid "Work Phone"
msgstr "工作電話"

#: contacts/some.php:126
msgid "Work Phone Ext"
msgstr "工作電話分機"

#: admin/activity-templates/edit.php:98
msgid "Workflow Entity"
msgstr "工作流程實體"

#: admin/activity-templates/edit.php:103
msgid "Workflow Entity Type"
msgstr "工作流程實體類型"

#: include/utils-interface.php:449 include/utils-interface.php:458
msgid "XRMS SourceForge Project Page"
msgstr "XRMS SourceForge 項目開發首頁"

#: install/data.php:2863
msgid "XRMS Version"
msgstr "XRMS 版本"

#: install/data.php:2864
msgid "XRMS Version (read-only)"
msgstr "XRMS 版本(唯讀)"

#: reports/open-items.php:366
msgid "XRMS: Open Items"
msgstr "XRMS：待處理項目"

#: reports/overdue-items.php:383
msgid "XRMS: Overdue Items"
msgstr "XRMS：逾期項目"

#: reports/overdue-email.php:79
msgid "XRMS: Overdue Items for "
msgstr "XRMS：逾期項目之於"

#: admin/import/import-companies-2.php:108
#: admin/import/import-companies-3.php:149
msgid "Yahoo"
msgstr "Yahoo雅虎"

#: plugins/phone/contacts_one.php:391
msgid "Yahoo! IM"
msgstr "Yahoo! 雅虎通"

#: activities/recurrence_sidebar.php:251
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: activities/activities-pager-functions.php:19
#: activities/activities-widget.php:132 admin/acl/RolePermission_list.php:35
#: admin/acl/one_RolePermission.php:65
#: opportunities/opportunities-pager-functions.php:24
#: plugins/info/edit-definitions.php:139
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: include/utils-interface.php:85
msgid "You are not authorized to perform this function."
msgstr "您無權執行這個功能。"

#: plugins/cti/cdr.php:364
msgid "You do not have permission to access this report."
msgstr "您沒有權限存取這個報告。"

#: include/utils-misc.php:649
msgid "You may need to update your database structure."
msgstr "您可能需要升級您的資料庫結構。"

#: private/home.php:39
msgid ""
"You must configure your database connection in vars.php before using XRMS."
msgstr "您必須在使用 XRMS 之前於 vars.php 中設定您的資料庫連線。"

#: campaigns/edit.php:147 campaigns/new.php:136
msgid "You must enter a campaign title."
msgstr "您必須輸入行銷事項標題。"

#: cases/edit.php:281 cases/new.php:196
msgid "You must enter a case title."
msgstr "您必須輸入案例標題。"

#: companies/edit.php:260 companies/new.php:293
msgid "You must enter a company name."
msgstr "您必須輸入公司名稱。"

#: include/utils-users.php:32
msgid "You must enter a last name"
msgstr "您必須輸入姓氏"

#: admin/users/some.php:181
msgid "You must enter a last name."
msgstr "您必須輸入姓氏。"

#: email/email-2.php:339 email/one-template.php:135
msgid "You must enter a name to let the recipient know who the email is from."
msgstr "您必須輸入一個名稱以便收信人知道這條訊息來自何人。"

#: include/utils-users.php:31
msgid "You must enter a password"
msgstr "您必須輸入密碼"

#: admin/users/some.php:186
msgid "You must enter a password."
msgstr "您必須輸入密碼。"

#: admin/users/some.php:176
msgid "You must enter a username."
msgstr "您必須輸入使用者名稱。"

#: opportunities/edit.php:286 opportunities/new.php:207
msgid "You must enter an opportunity title."
msgstr "您必須輸入機會標題。"

#: email/email-2.php:345 email/one-template.php:140
msgid ""
"You must enter an reply address so the recipient can reply to the message."
msgstr "您必須輸入一個回覆地址以便收信人回覆這條訊息。"

#: admin/relationship-types/one.php:99
msgid ""
"You should NOT delete the last element of a relationship type, or a used "
"relationship type."
msgstr "您不應該刪除關係型態的最後元素，或是一個用過的關係型態。"

#: admin/data_clean.php:338
msgid "Your database has been cleaned."
msgstr "您的資料庫已經清空。"

#: admin/update.php:166 admin/updateto2.0.php:4773
msgid "Your database has been updated."
msgstr "您的資料庫已經更新。"

#: reports/index.php:43
msgid ""
"Your sales funnel - how many of your accounts are in each stage of the "
"customer development process?"
msgstr "您的銷售瓶頸 - 您的帳戶有多少是在客戶開發程序的各個階段。"

#: companies/new-2.php:189 include/utils-contacts.php:227
msgid "[first names]"
msgstr "[名]"

#: companies/new-2.php:188 include/utils-contacts.php:226
msgid "[last name]"
msgstr "[姓]"

#: activities/new-2.php:176 activities/new-2.php:184
#: companies/add-division.php:22 companies/divisions.php:43
#: companies/new-2.php:49 include/utils-activities.php:105
msgid "[none]"
msgstr "[無]"

#: admin/account-statuses/some.php:27
msgid "account_status_pretty_name"
msgstr "帳號狀態暱稱"

#: activities/associate-activities.php:146 locale/datastrings.php:138
msgid "activities"
msgstr "事項"

#: locale/datastrings.php:139
msgid "activity_id"
msgstr "事項 ID"

#: activities/recurrence_sidebar.php:212
msgid "all days of week"
msgstr "一周的每一天"

#: include/utils-users.php:30
msgid "already exists in the system, please choose a different username"
msgstr "已經在系統裡存在,請選擇一個不同的使用者名稱"

#: activities/some.php:372
msgid "and"
msgstr "和"

#: activities/one.php:199 activities/one.php:202
msgid "at"
msgstr "在"

#: activities/recurrence_sidebar.php:216
msgid "business days only"
msgstr "僅工作日"

#: activities/one.php:647 companies/one.php:652 companies/one.php:656
msgid "by"
msgstr "按"

#: include/utils-companies.php:391
msgid "by default"
msgstr "按預設"

#: locale/datastrings.php:140
msgid "call from"
msgstr "電話來自"

#: locale/datastrings.php:141
msgid "call to"
msgstr "打電話給"

#: locale/datastrings.php:142
msgid "calls from"
msgstr "電話來自"

#: locale/datastrings.php:143
msgid "calls to"
msgstr "打電話給"

#: locale/datastrings.php:144
msgid "campaign_id"
msgstr "行銷 ID"

#: admin/campaign-statuses/some.php:27
msgid "campaign_status_pretty_name"
msgstr "行銷狀態暱稱"

#: admin/campaign-types/some.php:25
msgid "campaign_type_pretty_name"
msgstr "行銷類型暱稱"

#: locale/datastrings.php:145
msgid "campaigns"
msgstr "行銷"

#: locale/datastrings.php:146
msgid "case_id"
msgstr "案例 ID"

#: admin/case-priorities/some.php:27
msgid "case_priority_pretty_name"
msgstr "案例優先等級暱稱"

#: admin/case-statuses/some.php:52
msgid "case_status_pretty_name"
msgstr "案例狀態暱稱"

#: locale/datastrings.php:147
msgid "cases"
msgstr "案例"

#: admin/categories/one.php:51 admin/categories/one.php:70
msgid "category_scope_pretty_plural"
msgstr "類別範圍複數暱稱"

#: admin/import/import-companies.php:87
msgid "comma"
msgstr "逗號分割"

#: locale/datastrings.php:148
msgid "companies"
msgstr "公司"

#: include/strings.php:34
msgid "companies/contacts"
msgstr "公司/連絡人"

#: locale/datastrings.php:149
msgid "company link"
msgstr "公司連結"

#: locale/datastrings.php:150
msgid "company relationships"
msgstr "公司關係"

#: locale/datastrings.php:151
msgid "company_division"
msgstr "公司部門"

#: locale/datastrings.php:152
msgid "company_id"
msgstr "公司 ID"

#: admin/company-sources/some.php:29
msgid "company_source_pretty_name"
msgstr "公司來源暱稱"

#: admin/company-types/some.php:26
msgid "company_type_pretty_name"
msgstr "公司類型暱稱"

#: locale/datastrings.php:153
msgid "contact_id"
msgstr "連絡人 ID"

#: locale/datastrings.php:154
msgid "contacts"
msgstr "連絡人"

#: admin/crm-statuses/some.php:30
msgid "crm_status_display_html"
msgstr "客戶關係管理顯示 HTML"

#: admin/crm-statuses/some.php:32
msgid "crm_status_pretty_name"
msgstr "客戶關係管理狀態暱稱"

#: companies/one.php:590 plugins/phone/companies_one.php:574
msgid "days"
msgstr "天數"

#: locale/datastrings.php:155
msgid "division_id"
msgstr "部門 ID"

#: admin/activity-resolution-types/some.php:34
#: admin/activity-types/some.php:34 admin/case-statuses/some.php:70
#: admin/crm-statuses/some.php:49 admin/opportunity-statuses/some.php:76
msgid "down"
msgstr "向下"

#: locale/datastrings.php:156
msgid "e-mail from"
msgstr "電子郵件來自"

#: locale/datastrings.php:157
msgid "e-mail to"
msgstr "電子郵件寄到"

#: locale/datastrings.php:158
msgid "e-mails from"
msgstr "電子郵件來自"

#: locale/datastrings.php:159
msgid "e-mails to"
msgstr "電子郵件寄到"

#: locale/datastrings.php:160
msgid "email_template_id"
msgstr "e-mail 範本 ID"

#: locale/datastrings.php:161
msgid "email_templates"
msgstr "e-mail 範本"

#: companies/some.php:282
msgid "employees"
msgstr "員工"

#: activities/one.php:198
msgid "entered by"
msgstr "輸入者"

#: locale/datastrings.php:162
msgid "fax from"
msgstr "傳真來自"

#: locale/datastrings.php:163
msgid "fax to"
msgstr "傳真送到"

#: locale/datastrings.php:164
msgid "faxes from"
msgstr "傳真來自"

#: locale/datastrings.php:165
msgid "faxes to"
msgstr "傳真送到"

#: locale/datastrings.php:166
msgid "file_id"
msgstr "檔案 ID"

#: locale/datastrings.php:167
msgid "files"
msgstr "檔案"

#: admin/industries/some.php:26
msgid "industry_pretty_name"
msgstr "行業暱稱"

#: locale/datastrings.php:168
msgid "internal"
msgstr "內部"

#: locale/datastrings.php:169
msgid "letter from"
msgstr "信件來自"

#: locale/datastrings.php:170
msgid "letter to"
msgstr "信件寫給"

#: activities/one.php:617 activities/one.php:622 activities/one.php:647
msgid "on"
msgstr "在"

#: locale/datastrings.php:171
msgid "opportunities"
msgstr "機會"

#: locale/datastrings.php:172
msgid "opportunity_id"
msgstr "機會 ID"

#: admin/opportunity-statuses/some.php:58
msgid "opportunity_status_pretty_name"
msgstr "機會狀態暱稱"

#: contacts/new_contact_company_select.php:78
msgid "or create a"
msgstr "或是建立一個"

#: admin/system-parameters/some.php:25
msgid "param_id"
msgstr "參數 ID"

#: activities/new_activity_participant.php:59
#: activities/participant_sidebar.php:67
msgid "participant_position_name"
msgstr "參加者的位置名稱"

#: admin/import/import-companies.php:89
msgid "pipe"
msgstr "管道"

#: locale/datastrings.php:173
msgid "process"
msgstr "處理"

#: include/classes/Pager/Pager_Renderer.php:99
#: include/classes/Pager/Pager_Renderer_Table.php:87
msgid "records found"
msgstr "記錄找到"

#: admin/salutations/some.php:27
msgid "salutation"
msgstr "稱呼"

#: reports/activitytimes.php:118
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: admin/import/import-companies.php:90
msgid "semi-colon"
msgstr "分號間隔"

#: locale/datastrings.php:174
msgid "system"
msgstr "系統"

#: admin/import/import-companies.php:88
msgid "tab"
msgstr "tab 間隔"

#: admin/activity-resolution-types/some.php:30
#: admin/activity-types/some.php:30 admin/case-statuses/some.php:65
#: admin/crm-statuses/some.php:43 admin/opportunity-statuses/some.php:71
msgid "up"
msgstr "向上"

#: locale/datastrings.php:175
msgid "user_id"
msgstr "使用者 ID"

#: include/utils-preferences.php:758
msgid "user_preference_description"
msgstr "使用者偏好設定描述"

#: include/utils-preferences.php:761
msgid "user_preference_name"
msgstr "使用者偏好設定名稱"

#: include/utils-preferences.php:760
msgid "user_preference_pretty_name"
msgstr "使用者偏好設定暱稱"

#: locale/datastrings.php:176
msgid "users"
msgstr "使用者"

#: contacts/edit.php:211 contacts/new.php:212 contacts/one.php:84
#: contacts/sidebar.php:165 opportunities/one.php:82
msgid "x"
msgstr "x"

#~ msgid "Create Contact for 'Self'"
#~ msgstr "給自己建立洽詢方式"

#~ msgid "Current User"
#~ msgstr "目前使用者"

#~ msgid "Delete Company?"
#~ msgstr "刪除公司？"

#~ msgid "Edit Account Information"
#~ msgstr "編輯帳號資訊"

#~ msgid "Not Set"
#~ msgstr "未設定"

#~ msgid "Search for a company"
#~ msgstr "搜尋公司"
